{
  "common": {
    "Zelda": "薩爾達",
    "The Legend of Zelda": "薩爾達傳說",
    "Tears of the Kingdom": "王國之淚",
    "Tears of the Kingdom short": "王國之淚",
    "TotkX": "王國之淚",
    "h2-zelda": "薩爾達傳說王國之淚",
    "h2-suffix": "位置及座標",
    "coordinate-1": "如果不知道遊戲內的座標怎麼看，可以參考這篇",
    "coordinate-2": "薩爾達傳說王國之淚的座標怎麼看？",
    "interactive-map": "地圖",
    "bread-home": "王國之淚",
    "map-link-prefix": "你也可以直接到",
    "map-link": "薩爾達傳說王國之淚互動地圖",
    "map-link-suffix": "查看",
    "surface": "地上",
    "sky": "天空",
    "depths": "地底",
    "coordinate": "座標",
    "map": "地圖",
    "name": "名稱",
    "english-name": "英文名稱",
    "category": "種類",
    "effect": "效果",
    "cooking-effect": "料理效果",
    "fuse-effect": "餘料建造效果",
    "fuse-attack": "餘料建造攻擊力",
    "heart-recovered": "生命恢復",
    "selling-price": "售出價",
    "buying-price": "買入價",
    "main-source": "主要來源",
    "description": "描述",
    "location": "位置",
    "set": "套裝",
    "defense": "防禦力",
    "armor": "防具",
    "material": "素材",
    "upgrade": "強化",
    "price": "費用",
    "rupee": "盧比",
    "none": "無",
    "all-set-title": "全防具套裝取得位置效果",
    "search-result": "搜尋結果",
    "alert-info-1": "點擊名稱可前往",
    "alert-info-2": "頁面",
    "i-1": "搜尋{{X}}名稱",
    "no-data": "無資料",
    "to-be-continued": "待補充",
    "related-post": "延伸閱讀",
    "home-meta-title": "薩爾達傳說王國之淚攻略｜中文版互動地圖",
    "title-/zelda/totk/map": "薩爾達傳說【王國之淚】互動地圖",
    "title-/zelda/botw-map": "薩爾達傳說【曠野之息】互動地圖",
    "title-/zelda/totk/shrine": "薩爾達傳說王國之淚》152 座神廟位置總整理",
    "title-/zelda/totk/tower": "薩爾達傳說王國之淚》15 座鳥望台位置攻略總整理",
    "title-/zelda/totk/guide/coordinate": "薩爾達傳說王國之淚的座標怎麼看？",
    "title-/zelda/totk/shrine/Marakuguc-Shrine": "馬拉克古奇神廟》位置、攻略",
    "title-/zelda/totk/shrine/Mayachin-Shrine": "馬亞奇諾烏神廟》位置、攻略",
    "title-/zelda/totk/guide/fire-temple": "火之神殿》詳細圖文攻略",
    "title-/zelda/totk/korok": "薩爾達傳說王國之淚》1000個克洛格果實位置總整理",
    "title-/zelda/totk/lightroot": "薩爾達傳說王國之淚》120個破魔之根位置總整理",
    "title-/zelda/totk/cave": "薩爾達傳說王國之淚》147個洞窟、魔猶伊的遺失物位置總整理",
    "title-/zelda/totk/material": "薩爾達傳說王國之淚》全素材位置效果一覽",
    "title-/zelda/totk/armor": "薩爾達傳說王國之淚》全防具套裝取得位置、強化升級素材一覽",
    "link-/zelda/totk/armor": "全防具套裝取得方式、強化升級素材一覽",
    "common-json-anchor": ""
  },
  "totk": {
    "meta-title": "薩爾達傳說王國之淚地圖｜中文版",
    "meta-description": "中文版薩爾達傳說王國之淚互動地圖，提供所有鳥望台、神廟、破魔之根、克洛格果實、方塊魔像、石頭巨人、獨眼巨人、萊尼爾.人馬、古慄歐克、巨霸伽馬、龍之淚、左納烏製造機、大妖精之泉、深穴、洞窟、井、女神像、鍋子、告示牌的位置",
    "Hyrule Castle": "海拉魯城堡",
    "Lightning Temple": "雷之神殿",
    "Lookout Landing Skyview Tower": "監視堡壘 鳥望台",
    "Lindor's Brow Skyview Tower": "拉布拉山 鳥望台",
    "Lindors Brow Skyview Tower": "拉布拉山 鳥望台",
    "Pikida Stonegrove Skyview Tower": "茨茨齊齊雪原 鳥望台",
    "Eldin Canyon Skyview Tower": "奧爾汀峽谷 鳥望台",
    "Ulri Mountain Skyview Tower": "烏爾利山 鳥望台",
    "Sahasra Slope Skyview Tower": "撒哈斯拉平原 鳥望台",
    "Upland Zorana Skyview Tower": "卓拉台地 鳥望台",
    "Hyrule Field Skyview Tower": "海拉魯平原 鳥望台",
    "Gerudo Canyon Skyview Tower": "格魯德峽谷 鳥望台",
    "Gerudo Highlands Skyview Tower": "格魯德高地 鳥望台",
    "Rabella Wetlands Skyview Tower": "拉貝拉濕地帶 鳥望台",
    "Thyphlo Ruins Skyview Tower": "德依布朗遺跡 鳥望台",
    "Popla Foothills Skyview Tower": "泡泡拉高地 鳥望台",
    "Mount Lanayru Skyview Tower": "拉聶爾山 鳥望台",
    "Rospro Pass Skyview Tower": "卡爾加嶺 鳥望台",
    "Tajikats Shrine": "塔吉卡茲神廟",
    "Jochi-iu Shrine": "喬奇伊烏神廟",
    "Sitsum Shrine": "希茲摩伊神廟",
    "Oromuwak Shrine": "歐羅姆瓦卡神廟",
    "Mayachin Shrine": "馬亞奇諾烏神廟",
    "Musanokir Shrine": "姆薩諾奇拉神廟",
    "Ren-iz Shrine": "雷恩伊傑神廟",
    "Sahirow Shrine": "薩喜羅瓦神廟",
    "Rotsumamu Shrine": "羅茲馬姆神廟",
    "Mayamats Shrine": "馬亞馬茲諾神廟",
    "Serutabomac Shrine": "世魯塔波馬奇神廟",
    "Mogawak Shrine": "摩嘎瓦卡神廟",
    "Zanmik Shrine": "扎恩米卡卡神廟",
    "Jiukoum Shrine": "吉烏可烏每神廟",
    "Iun-orok Shrine": "伊烏恩歐羅克神廟",
    "Soryotanog Shrine": "索琉塔尼高神廟",
    "Mayak Shrine": "馬亞可可神廟",
    "Gemimik Shrine": "蓋米米卡神廟",
    "Orochium Shrine": "歐羅奇烏姆神廟",
    "Sinakawak Shrine": "希納卡瓦卡神廟",
    "Tauyosipun Shrine": "塔烏悠希普尼神廟",
    "Tukarok Shrine": "茲卡羅克神廟",
    "Sikukuu Shrine": "希克克奇神廟",
    "Siwakama Shrine": "希瓦卡馬神廟",
    "Turakawak Shrine": "茲拉卡瓦卡神廟",
    "Riogok Shrine": "里歐高可神廟",
    "Anedamimik Shrine": "阿聶達米米卡神廟",
    "Mayausiy Shrine": "馬亞烏希尤神廟",
    "Ishodag Shrine": "伊修達古恩神廟",
    "Kiuyoyou Shrine": "奇烏悠悠烏神廟",
    "Ekochiu Shrine": "艾可奇烏神廟",
    "Tadarok Shrine": "塔達羅克恩神廟",
    "Karahatag Shrine": "卡拉哈塔基神廟",
    "Kisinona Shrine": "奇希諾納神廟",
    "Oshozan-u Shrine": "歐修扎恩烏神廟",
    "Gasas Shrine": "嘎薩薩神廟",
    "Turakamik Shrine": "茲拉卡米卡神廟",
    "Gatakis Shrine": "嘎塔奇薩神廟",
    "Ihen-a Shrine": "伊黑恩阿神廟",
    "Tsutsu-um Shrine": "茲茲烏每神廟",
    "Kamatukis Shrine": "卡馬茲奇薩神廟",
    "Sepapa Shrine": "世帕帕神廟",
    "Mayatat Shrine": "馬亞塔塔神廟",
    "Susuyai Shrine": "斯斯亞伊神廟",
    "Apogek Shrine": "阿珀蓋凱神廟",
    "Domizuin Shrine": "多米諸伊諾神廟",
    "Kikakin Shrine": "奇卡克恩神廟",
    "Sibajitak Shrine": "希巴吉塔奇歐神廟",
    "Utsushok Shrine": "烏茲修奇神廟",
    "Jikais Shrine": "吉卡伊世恩神廟",
    "Kitawak Shrine": "奇塔瓦卡神廟",
    "Sonapan Shrine": "索納帕諾神廟",
    "Marakuguc Shrine": "馬拉克古奇神廟",
    "Runakit Shrine": "魯納奇塔神廟",
    "Wao-os Shrine": "瓦歐歐薩神廟",
    "Kyokugon Shrine": "巧克高尼神廟",
    "Nouda Shrine": "諾烏達神廟",
    "Eutoum Shrine": "艾烏托烏每神廟",
    "Isisim Shrine": "伊希希每神廟",
    "Mayachideg Shrine": "馬亞奇德基納神廟",
    "Otutsum Shrine": "歐茲茲馬神廟",
    "Utojis Shrine": "烏托吉希神廟",
    "Kamizun Shrine": "卡米諸納神廟",
    "Suariwak Shrine": "斯阿里瓦卡神廟",
    "Rakakudaj Shrine": "拉卡克達吉托神廟",
    "Rasitakiwak Shrine": "拉希塔奇瓦卡神廟",
    "Zakusu Shrine": "扎克斯克神廟",
    "Jojon Shrine": "喬喬尼烏神廟",
    "Sifumim Shrine": "希富米米神廟",
    "Otak Shrine": "歐塔卡卡神廟",
    "Miryotanog Shrine": "米琉塔尼高神廟",
    "Kimayat Shrine": "奇馬亞塔神廟",
    "Momosik Shrine": "摩摩希卡神廟",
    "Igashuk Shrine": "伊嘎秀克神廟",
    "Taki-ihaban Shrine": "塔奇伊哈巴諾神廟",
    "En-oma Shrine": "艾恩歐馬神廟",
    "Yomizuk Shrine": "悠米諸奇神廟",
    "Mayahisik Shrine": "馬亞喜希卡神廟",
    "Motsusis Shrine": "摩茲希希神廟",
    "Maoikes Shrine": "馬歐伊凱斯卡神廟",
    "Moshapin Shrine": "摩夏皮恩神廟",
    "Usazum Shrine": "烏薩諸馬神廟",
    "Joniu Shrine": "喬尼烏神廟",
    "Jiotak Shrine": "吉歐塔奇歐神廟",
    "Ikatak Shrine": "伊卡塔克神廟",
    "Chichim Shrine": "奇奇馬烏神廟",
    "Ninjis Shrine": "尼恩吉希神廟",
    "Tokiy Shrine": "拖奇悠烏神廟",
    "Sakunbomar Shrine": "世克恩波馬拉神廟",
    "Rutafu-um Shrine": "魯塔富烏每神廟",
    "O-ogim Shrine": "歐歐基恩神廟",
    "Jogou Shrine": "喬高烏神廟",
    "Marari-in Shrine": "馬亞里伊納神廟",
    "Pupunke Shrine": "普普恩凱神廟",
    "Bamitok Shrine": "巴米托卡神廟",
    "Irasak Shrine": "伊拉薩庫神廟",
    "Kurakat Shrine": "克拉卡塔神廟",
    "Susub Shrine": "斯斯畢艾神廟",
    "Eshos Shrine": "艾修世神廟",
    "Yamiyo Shrine": "歐亞米歐神廟",
    "Teniten Shrine": "帖恩吉帖恩神廟",
    "Mayaotaki Shrine": "馬亞歐塔奇神廟",
    "Makurukis Shrine": "馬克魯奇薩神廟",
    "Sinatanika Shrine": "希納塔尼卡卡神廟",
    "Jochisiu Shrine": "喬奇希烏神廟",
    "Ishokin Shrine": "伊修奇恩神廟",
    "Sisuran Shrine": "希斯拉納神廟",
    "Tenmaten Shrine": "帖恩馬帖恩神廟",
    "Jochi-ihiga Shrine": "喬奇伊喜嘎神廟",
    "Makasura Shrine": "馬卡斯拉神廟",
    "Kyononis Shrine": "巧諾尼希烏神廟",
    "Timawak Shrine": "提馬瓦卡神廟",
    "Jonsau Shrine": "喬恩薩烏神廟",
    "Rasiwak Shrine": "拉希瓦卡神廟",
    "Kudanisar Shrine": "克達尼薩拉神廟",
    "Joju-u-u Shrine": "喬久烏烏神廟",
    "Jiosin Shrine": "吉歐希尼歐神廟",
    "Gatanisis Shrine": "嘎塔尼希希神廟",
    "Morok Shrine": "摩羅恩克神廟",
    "Minetak Shrine": "米聶塔卡卡神廟",
    "Hateno Ancient Tech Lab": "哈特諾古代研究所",
    "Device Dispenser": "左納烏製造機",
    "Foothill Stable": "山麓驛站",
    "Dueling Peaks Stable": "雙子驛站",
    "Lakeside Stable": "湖畔驛站",
    "Highland Stable": "高原驛站",
    "Woodland Stable": "森林驛站",
    "Gerudo Canyon Stable": "格魯德峽谷驛站",
    "Outskirt Stable": "平原外圍的驛站",
    "New Serenne Stable": "新瑪麗塔驛站",
    "Wetland Stable": "濕地驛站",
    "Riverside Stable": "河畔驛站",
    "Tabantha Bridge Stable": "塔邦撻大橋驛站",
    "Snowfield Stable": "雪原驛站",
    "East Akkala Stable": "東阿卡萊驛站",
    "South Akkala Stable": "南阿卡萊驛站",
    "Mini Stable": "驛站分站",
    "Lookout Landing": "監視堡壘",
    "Korok Forest": "克洛格森林",
    "Gerudo Town": "格魯德小鎮",
    "Goron City": "鼓隆城",
    "Hateno Village": "哈特諾村",
    "Kakariko Village": "卡卡利科村",
    "Rito Village": "利特村",
    "Lurelin Village": "沃托里村",
    "Tarrey Town": "一始村",
    "Zora's Domain": "卓拉領地",
    "Yiga Clan Hideout": "依蓋隊基地",
    "Southern Mine": "南部採礦場",
    "Hudson Construction Site": "松達建築店 作業場所",
    "Flight Range": "飛行訓練場",
    "Bedrock Bistro": "巴爾達斯的餐廳",
    "Forgotten Temple": "忘卻神殿",
    "YunoboCo HQ": "阿沅隊本部",
    "Kara Kara Bazaar": "卡拉卡拉集市",
    "Inn": "旅館",
    "General Store": "雜貨店",
    "Armor Shop": "防具店",
    "Bargainer Statue": "魔人像",
    "Jewelry Shop": "珠寶店",
    "Dye Shop": "染坊",
    "Canteen": "酒吧",
    "Crystal Refinery": "電池製造機",
    "Restaurant": "料理店",
    "Monster Gallery": "怪物展示場",
    "Hateno School": "哈特諾學校",
    "Hateno Pasture": "哈特諾牧場",
    "Zonai Survey Team Base": "左納烏調查隊據點",
    "Tarrey Town Race": "一始拉力賽",
    "Lurelin Water Rally": "沃托里拉力賽",
    "Sand-Seal Rental Shop": "出租海象店",
    "Break-a-Part Shop": "分解店",
    "Lucky Treasure Shop": "寶箱店",
    "Lucky Clover Gazette": "白詰報社",
    "Link's House": "林克的家",
    "East Gerudo Chasm": "東格魯德的深穴",
    "Hyrule Ridge Chasm": "海拉魯丘陵的深穴",
    "Lanayru Wetlands Chasm": "拉聶爾濕地的深穴",
    "Chasm Under Zora's Domain": "卓拉領地地下的深穴",
    "Skull Lake Chasm": "骷髏池塘的深穴",
    "Yiga Clan Hideout Chasm": "依蓋隊基地的深穴",
    "Birida Lookout Chasm": "比利丁高地的深穴",
    "Tingel Island Chasm": "奇克倫島的深穴",
    "Deku Tree Chasm": "德庫樹長老的深穴",
    "Death Mountain Chasm": "死亡之山的深穴",
    "Tobio's Hollow Chasm": "比托谷的深穴",
    "Great Plateau East Chasm": "初始台地東邊深穴",
    "Great Plateau North Chasm": "初始台地北邊深穴",
    "Great Plateau South Chasm": "初始台地南邊深穴",
    "Great Plateau West Chasm": "初始台地西邊深穴",
    "South Lomei Chasm": "南洛美的深穴",
    "Gerudo Summit Chasm": "格魯德山頂的深穴",
    "East Akkala Plains Chasm": "東阿卡萊平原的深穴",
    "Meda Mountain Chasm": "席美達山的深穴",
    "Hyrule Castle Chasm": "海拉魯城堡的深穴",
    "Hyrule Castle Moat East Chasm": "海拉魯城堡護城河東邊深穴",
    "Hyrule Castle Moat West Chasm": "海拉魯城堡護城河西邊深穴",
    "Lake Hylia Chasm": "海利亞湖的深穴",
    "Hyrule Field Chasm": "海拉魯平原的深穴",
    "Elma Knolls Chasm": "艾爾姆丘陵的深穴",
    "East Hill Chasm": "東部高台的深穴",
    "Minshi Woods Chasm": "齊洛利森林的深穴",
    "Lomei Labyrinth Chasm": "洛美島的深穴",
    "South Akkala Plains Chasm": "南阿卡萊平原的深穴",
    "Drenan Highlands Chasm": "沃爾納高地的深穴",
    "Rito Village Chasm": "利特村的深穴",
    "Eventide Island Chasm": "塞哈特諾島的深穴",
    "Hills of Baumer Chasm": "包美爾高地的深穴",
    "North Lomei Chasm": "北洛美的深穴",
    "Naydra Snowfield Chasm": "聶爾龍雪原的深穴",
    "Forest of Time Chasm": "時之森林的深穴",
    "Ulria Grotto South Cave": "烏爾拉峽谷南邊的洞窟",
    "Ulria Grotto East Cave": "烏爾拉峽谷東邊的洞窟",
    "Tarrey Town Tunnel": "一始村的橫洞",
    "Construction Site Cave": "作業場所的洞穴",
    "Akkala Citadel Ruins Cave": "阿卡萊堡壘遺跡的洞窟",
    "Skull Lake Cave": "骷髏池塘的洞窟",
    "North Akkala Beach Cave": "北阿卡萊海岸的洞窟",
    "Akkala Citadel Ruins Summit Cave": "阿卡萊堡壘遺跡頂端的洞窟",
    "Ranch Ruins Cave": "牧場遺跡的洞窟",
    "Great Plateau Foothill Cave": "初始台地山腳的洞窟",
    "Royal Hidden Passage": "王族的密道",
    "Ancient Tree Stump Cave": "腐朽的千年古樹的洞窟",
    "Whistling Hill Cave": "草笛山丘的洞窟",
    "Passeri Greenbelt Cave": "鳥鳴草原的洞窟",
    "Coliseum Ruins Cave": "競技場遺跡的洞窟",
    "Sage Temple Cave": "賢者之神殿地下的洞窟",
    "Death Mountain East Tunnel": "死亡之山東坑道",
    "Death Mountain West Tunnel": "死亡之山西坑道",
    "Lake Darman Monster Den": "達魯馬湖的魔窟",
    "Isle of Rabac Gallery": "蟹蟹島坑道",
    "Goronbi River Cave": "鼓大河的洞窟",
    "Gorko Tunnel": "馬爾鼓坑道",
    "West Restaurant Cave": "餐廳西邊的坑道",
    "East Restaurant Cave": "餐廳東邊的坑道",
    "Lizard's Burrow": "蜥蜴地洞",
    "Lake Intenoch Cave": "幽芬湖的洞窟",
    "YunoboCo HQ East Cave": "阿沅隊本部東邊的洞窟",
    "YunoboCo HQ South Cave": "阿沅隊本部南邊的洞窟",
    "Death Mountain Foothill Cave": "死亡之山山腳的洞窟",
    "Lake Ferona Cave": "丘薩茨湖的洞窟",
    "Cephla Lake Cave": "密茲達湖的洞窟",
    "Foothill Monster Den": "山麓的魔窟",
    "Floria River Upstream Excavation": "花柔莉亞河上游的遺跡窟",
    "Pagos Woods Excavation Site": "思古蘭特樹海的遺跡窟",
    "Tobio's Hollow Cave": "比托谷的洞窟",
    "Cora Lakefront Cave": "珊湖附近的洞窟",
    "Finra Woods Excavation Site": "芬拉斯樹海的遺跡窟",
    "Sarjon Woods Cave": "撒戎樹海的洞窟",
    "Lake Hylia Whirlpool Cave": "海利亞湖的漩渦洞窟",
    "Popla Foothills Excavation Site": "泡泡拉高地的遺跡窟",
    "Puffer Beach Overhead Cave": "帕發海岸的天井窟",
    "River of the Dead Waterfall Cave": "黃泉河的瀑布內洞窟",
    "Shrine of Resurrection": "復甦神廟",
    "Gerudo Sanctuary": "格魯德族聖域",
    "Valley of Silent Statues": "沉默之像的山谷",
    "Quicksand Lake Cave": "流沙湖的洞窟",
    "Mount Nabooru Cave": "娜波露山的洞窟",
    "Stalry Plateau Cave": "斯塔爾里台地的洞窟",
    "East Gerudo Ruins Cave": "東格魯德遺跡的洞窟",
    "Central Gerudo Cave": "中央格魯德的洞窟",
    "Mount Nabooru South Cave": "娜波露山南邊的洞窟",
    "Lower Spectacle Rock Cave": "眼鏡岩山腳的洞窟",
    "Spectacle Rock Cave": "眼鏡岩的洞窟",
    "Ancient Prison Ruins": "古老牢獄遺跡",
    "South Gerudo Cave": "南格魯德的洞窟",
    "Koukot Plateau Cave": "梅竹台地的洞窟",
    "Ancient Altar Ruins": "古老祭壇遺跡",
    "Oasis Source": "綠洲水源",
    "Gerudo Great Skeleton": "格魯德大化石",
    "West Gerudo Underground Ruins": "西格魯德地下遺跡",
    "Yiga Blademaster Station": "依蓋隊幹部值勤室",
    "Gerudo Canyon Mine": "採石場的採礦坑",
    "Taafei Hill Cave": "塔菲亞高地的洞窟",
    "Statue of the Eighth Heroine Cave": "第八位英雄的雕像內部",
    "Meadela's Mantle Cave": "艾美拉爾台地的洞窟",
    "Mystathi's Shelf Cave": "托斯邁吉亞台地的洞窟",
    "Mount Dunsel Cave": "達斯齊達山的洞窟",
    "Mount Floria Cave": "花柔莉亞山的洞窟",
    "Corta Lake Cave": "路特斯湖的洞窟",
    "Rodai Lakefront Tunnel": "羅達伊湖附近的橫洞",
    "Calora Lake Cave": "克拉爾湖附近的洞窟",
    "Rassla Lake Cave": "布伊達湖附近的洞窟",
    "Eventide Island Cave": "塞哈特諾島的洞窟",
    "Ubota Point Cave": "烏波茨台地的洞窟",
    "Atun Valley Cave": "烏奧谷的洞窟",
    "Byroad to Lanayru Wetlands": "通往拉聶爾濕地的近路",
    "Kakariko Village Cave": "卡卡利科村的洞窟",
    "Cucco Hideaway": "咕咕雞的隱匿處",
    "Sahasra Slope Cave": "撒哈斯拉平原的洞窟",
    "Dueling Peaks North Cave": "雙子山北邊的洞窟",
    "Dueling Peaks South Cave": "雙子山南邊的洞窟",
    "Sturnida Springs Cave": "庫姆的源頭洞窟",
    "Icefall Foothills Cave": "冰凍山麓的洞窟",
    "Lake Kilsie Cave": "烏克池塘的洞窟",
    "Hebra Headspring Cave": "海布拉水源的洞窟",
    "Pikida Stonegrove Northwest Cave": "茨茨齊齊雪原西北的洞窟",
    "Hebra Great Skeleton": "海布拉大化石",
    "Hebra Mountains Northwest Cave": "海布拉山西北的洞窟",
    "Brightcap Cave": "光亮蘑菇的洞窟",
    "Rospro Pass Cave": "卡爾加嶺的洞窟",
    "Talonto Peak Cave": "夏利巴山的洞窟",
    "Hebra South Summit Cave": "海布拉山南嶽的洞窟",
    "Tabantha Hills Cave": "塔邦撻山丘的洞窟",
    "Mount Drena Foothill Cave": "沃爾納山山腳的洞窟",
    "Kopeeki Drifts Cave": "柯庫皮雪原的洞窟",
    "West Lake Totori Cave": "利利特特湖西邊的洞窟",
    "North Biron Snowshelf Cave": "比隆雪原北邊的洞窟",
    "East Biron Snowshelf Cave": "比隆雪原東邊的洞窟",
    "Rauru Hillside Cave": "勞魯丘陵的洞窟",
    "Pico Pond Cave": "魯皮湖的洞窟",
    "Yiga Clan Maritta Branch": "依蓋隊瑪麗塔支部",
    "Deplian Badlands Cave": "埃文坡高地的洞窟",
    "North Hyrule Plain Cave": "北海拉魯平原的洞窟",
    "Tamio River Downstream Cave": "泰阿蒙河下游的洞窟",
    "Lindor's Brow Cave": "拉布拉山的洞窟",
    "Satori Mountain Foothill Cave": "薩托利山山腳的洞窟",
    "Thundra Plateau Cave": "雷之台地的洞窟",
    "Tanagar Canyon East Cave": "庫庫甲谷東邊的洞窟",
    "Satori Mountain Cave": "薩托利山的洞窟",
    "Crenel Peak Cave": "更格爾山的洞窟",
    "Luto's Channel": "拉魯特水脈",
    "Oren Bridge Cave": "歐蘭橋邊的洞窟",
    "Tabahl Woods Cave": "塔巴爾森林的洞窟",
    "Boné Pond East Cave": "波奈湖東邊的洞窟",
    "Upland Zorana Mountainside Cave": "卓拉台地中腹的洞窟",
    "Upland Zorana Byroad": "卓拉台地的近路",
    "Horon Lagoon Cave": "荷隆灣的洞窟",
    "Tarm Point Cave": "塔姆海角的洞窟",
    "Ralis Channel": "拉爾斯水脈",
    "Upland Zorana Summit Cave": "卓拉台地頂端的洞窟",
    "Crenel Hills Cave": "更格爾山丘的洞窟",
    "Rebonae Bridge Cave": "萊波納橋的洞窟",
    "Reservoir Lakefront Cavern": "儲水湖附近的岩窟",
    "Ploymus Mountain Cave": "雷獸山中腹的洞窟",
    "Upland Zorana Foothill Cave": "卓拉台地山腳的洞窟",
    "Cave Under Zora's Domain": "卓拉領地地下的洞窟",
    "Lanayru Road South Cave": "拉聶爾參道南邊的洞窟",
    "Mapla Point Cave": "卡艾德半島的洞窟",
    "Oakle's Navel Cave": "拉納湖的洞窟",
    "Lanayru Road East Cave": "拉聶爾參道東邊的洞窟",
    "Robred Dropoff Cave": "布萊德台地的洞窟",
    "Walnot Mountain Cave": "沃爾納特山的洞窟",
    "Deepback Bay Cave": "奧克諾灣附近的洞窟",
    "Cape Cales Cliffbase Cave": "烏洛克海角崖下的洞窟",
    "Retsam Forest Cave": "艾奇斯帕森林的洞窟",
    "Fort Hateno Cave": "哈特諾堡壘的洞窟",
    "Gisa Crater Cave": "吉薩的環形山的洞窟",
    "Ancient Columns Cave": "古代石柱群的洞窟",
    "Tanagar Canyon West Cave": "庫庫甲谷西邊的洞窟",
    "Komo Shoreline Cave": "科莫萊海灘的洞窟",
    "Pristine Sanctum": "清流王居",
    "Ancient Zora Waterworks": "古代卓拉祭殿",
    "Dronoc's Pass Well": "利諾斯嶺的井",
    "Tabantha Village Ruins Well": "塔邦撻村遺跡的井",
    "Maritta Exchange Ruins Well": "瑪麗塔交易所遺跡的井",
    "Rowan Plain Well": "拉明平原的井",
    "Irch Plain Well": "巴奇平原的井",
    "Elma Knolls Well": "艾爾姆丘陵的井",
    "Carok Bridge Well": "卡洛克橋的井",
    "Mount Gustaf Well": "古斯塔夫山的井",
    "Mount Daphnes Well": "達夫奈斯山的井",
    "Aquame Lake Well": "亞闊湖的井",
    "Outskirt Stable Well": "平原外圍的驛站的井",
    "Outskirt Hill Well": "平原外圍的山丘的井",
    "Mount Nabooru Well": "娜波露山的井",
    "Rauru Settlement Ruins Well": "勞魯村落遺跡的井",
    "Hyrule Castle Town Ruins Well": "海拉魯城邑遺跡的井",
    "Mabe Village Ruins Well": "麥貝鎮遺跡的井",
    "Rebonae Bridge Well": "萊波納橋的井",
    "Bottomless Pond Well": "無底池塘的井",
    "South Nabi Lake Well": "南納比湖的井",
    "Deya Village Ruins North Well": "阿德亞村遺跡北邊的井",
    "Deya Village Ruins Well": "阿德亞村遺跡的井",
    "Deya Village Ruins East Well": "阿德亞村遺跡東邊的井",
    "Deya Village Ruins South Well": "阿德亞村遺跡南邊的井",
    "Hills of Baumer Well": "包美爾高地的井",
    "Popla Foothills North Well": "泡泡拉高地北邊的井",
    "Popla Foothills South Well": "泡泡拉高地南邊的井",
    "Moor Garrison Ruins Well": "濕地的駐軍地遺跡的井",
    "Zauz Island Well": "薩烏茲島的井",
    "Goponga Village Ruins Well": "科彭嘉村遺跡的井",
    "Lanayru Wetlands Well": "拉聶爾濕地的井",
    "Rikoka Hills Well": "利科納半島的井",
    "Tabahl Woods Well": "塔巴爾森林的井",
    "Shadow Hamlet Ruins Well": "夏特村落遺跡的井",
    "Kara Kara Bazaar Well": "卡拉卡拉集市的井",
    "Lurelin Village Well": "沃托里村的井",
    "Lakeside Stable Well": "湖畔驛站的井",
    "Highland Stable Well": "高原驛站的井",
    "Snowfield Stable Well": "雪原驛站的井",
    "Gerudo Canyon Well": "格魯德峽谷的井",
    "Riverside Stable Well": "河畔驛站的井",
    "Wetland Stable Well": "濕地驛站的井",
    "Wetland Stable South Well": "濕地驛站南邊的井",
    "Dueling Peaks Stable Well": "雙子驛站的井",
    "Hateno Village North Well": "哈特諾村北邊的井",
    "Hateno Village West Well": "哈特諾村西邊的井",
    "Hateno Village East Well": "哈特諾村東邊的井",
    "Hateno Village South Well": "哈特諾村南邊的井",
    "Zelda's Secret Well": "薩爾達的家的井",
    "New Serenne Stable Well": "新瑪麗塔驛站的井",
    "Kakariko Village Well": "卡卡利科村的井",
    "Woodland Stable Well": "森林驛站的井",
    "Lookout Landing Well": "監視堡壘的井",
    "Foothill Stable Well": "山麓驛站的井",
    "Construction Site Well": "作業場所的井",
    "South Akkala Stable Well": "南阿卡萊驛站的井",
    "East Akkala Stable Well": "東阿卡萊驛站的井",
    "Haran Lakefront Well": "哈拉亞池塘附近的井",
    "Tabantha Bridge Stable Well": "塔邦撻大橋驛站的井",
    "Great Fairy": "大妖精之泉",
    "Great Fairy Fountain": "大妖精之泉",
    "Malanya Spring": "馬瀧之泉",
    "Korok Seed": "克洛格的果實",
    "Cherry-blossom tree": "櫻花樹",
    "Cooking Pot": "料理鍋",
    "Koltin": "柯爾天",
    "Goddess Statue": "女神像",
    "Black Hinox": "黑色西諾克斯",
    "Blue Hinox": "藍色西諾克斯",
    "Stalnox": "骷髏西諾克斯",
    "Hinox": "西諾克斯",
    "Frost Talus": "冰岩巨人",
    "Battle Talus": "岩家巨人",
    "Stone Talus": "岩石巨人",
    "Stone Talus (Rare)": "岩石巨人（稀有）",
    "Stone Talus (Luminous)": "岩石巨人（夜光）",
    "Igneo Talus": "熔岩巨人",
    "Frost Gleeok": "冰雪古慄歐克",
    "Flame Gleeok": "火焰古慄歐克",
    "Thunder Gleeok": "雷電古慄歐克",
    "Molduga": "莫爾德拉吉克",
    "Blue-Maned Lynel": "藍鬃萊尼爾",
    "White-Maned Lynel": "白鬃萊尼爾",
    "Lynel": "萊尼爾",
    "Gloom Spawn": "瘴氣魔",
    "Falcon Bow": "遊隼弓",
    "Rocket": "火箭",
    "Kite Shield": "風箏盾",
    "Giant Brightbloom Seed": "巨大光亮花的種子",
    "Spiked Boko Bow": "尖刺波克弓",
    "Zonaite Shield": "左納尼烏姆之盾",
    "Large Zonai Charge": "大的左納烏能源",
    "Knight's Claymore": "騎士雙手劍",
    "Eightfold Blade": "戒心小刀",
    "Eightfold Longblade": "戒心長刀",
    "Sneaky Elixir": "潛行藥",
    "Arrow": "木箭",
    "Gerudo Shield": "格魯德盾",
    "Zonai Charge": "左納烏能源",
    "Zonaite Sword": "左納尼烏姆之劍",
    "Zonaite Spear": "左納尼烏姆之槍",
    "Soldier's Broadsword": "士兵之劍",
    "Stake": "樁",
    "Sapphire": "藍寶石",
    "Knight's Halberd": "騎士之槍",
    "Soldier's Claymore": "士兵雙手劍",
    "Bomb Flower": "炸彈花",
    "Portable Pot": "便攜鍋",
    "Traveler's Bow": "旅人之弓",
    "Royal Shield": "王族盾",
    "Soldier's Spear": "士兵之槍",
    "Royal Guard's Spear": "近衛之槍",
    "Royal Claymore": "王族雙手劍",
    "Royal Broadsword": "王族之劍",
    "Royal Guard's Claymore": "近衛雙手劍",
    "Royal Hyrulean Fabric": "海拉魯王族的布料",
    "Red Rupee": "紅盧比",
    "Brightbloom Seed": "光亮花的種子",
    "Brightbloom Seed x 5": "光亮花的種子 x 5",
    "Brightbloom Seed x 10": "光亮花的種子 x 10",
    "Purple Rupee": "紫盧比",
    "Knight's Bow": "騎士之弓",
    "Nostalgic Fabric": "熟悉圖案的布料",
    "Opal": "蛋白石",
    "Spring": "彈簧",
    "Time Bomb": "計時炸彈",
    "Wing": "翼",
    "Phrenic Bow": "一心之弓",
    "Forest Dweller's Sword": "森民之劍",
    "Forest Dweller's Spear": "森民之槍",
    "Mighty Zonaite Sword": "左納尼烏姆之剛劍",
    "Fire-Breath Lizalfos Horn": "噴火蜥蜴戰士的犄角",
    "Cobble Crusher": "劈石劍",
    "Rusty Shield": "生鏽的盾",
    "Knight's Broadsword": "騎士之劍",
    "Strong Zonaite Sword": "左納尼烏姆之強劍",
    "Amber": "琥珀",
    "Large Zonaite": "大的左納尼烏姆",
    "Lizal Boomerang": "蜥蜴迴旋鏢",
    "Strengthened Lizal Bow": "強力蜥蜴弓",
    "Zora Bow": "卓拉之弓",
    "Shield of the Mind's Eye": "護心盾",
    "Cannon": "大炮",
    "Zonaite Bow": "左納尼烏姆之弓",
    "Hover Stone": "浮遊石",
    "Zora Longsword": "卓拉大劍",
    "Strong Zonaite Spear": "左納尼烏姆之強槍",
    "Flame Emitter": "火龍頭",
    "Strong Zonaite Shield": "左納尼烏姆之硬盾",
    "Cart": "平台車",
    "Zonaite": "左納尼烏姆",
    "Mirror": "鏡子",
    "Royal Halberd": "王族之槍",
    "Frost Emitter": "冰龍頭",
    "Gerudo Spear": "格魯德之槍",
    "Gerudo Scimitar": "格魯德匕首",
    "Sled": "滑橇",
    "Swallow Bow": "飛燕弓",
    "Strong Construct Bow": "魔像之強弓",
    "Ruby": "紅寶石",
    "Radiant Shield": "太陽盾",
    "Silver Rupee": "銀盧比",
    "Electric Lizalfos Horn": "電麻蜥蜴戰士的犄角",
    "Topaz": "黃玉",
    "Gerudo Bow": "格魯德之弓",
    "Gold Rupee": "金盧比",
    "Sticky Elixir": "防滑藥",
    "Ancient Blade": "古代之刃",
    "Dragonbone Boko Bow": "龍骨波克弓",
    "Throwing Spear": "投槍",
    "Fan": "風扇機",
    "Spicy Elixir": "辛辣藥",
    "Giant Boomerang": "大迴旋鏢",
    "Steering Stick": "操縱桿",
    "Big Battery": "大容量電池",
    "Mighty Zonaite Longsword": "左納尼烏姆之剛大劍",
    "Mighty Zonaite Shield": "左納尼烏姆之堅盾",
    "Mighty Zonaite Spear": "左納尼烏姆之剛槍",
    "Light": "燈",
    "Hylian Shield": "海利亞盾",
    "Traveler's Sword": "旅人之劍",
    "Diamond": "鑽石",
    "Blue Rupee": "藍盧比",
    "Wooden Bow": "木之弓",
    "Green Rupee": "綠盧比",
    "Rock Salt": "岩鹽",
    "Emblazoned Shield": "獸紋盾",
    "Knight's Shield": "騎士盾",
    "Forest Dweller's Bow": "森民之弓",
    "Luminous Stone": "夜光石",
    "Gnarled Thick Stick": "多節粗棒",
    "Lynel Bow": "萊尼爾之弓",
    "Gnarled Wooden Stick": "多節木棒",
    "Energizing Elixir": "精力藥",
    "Battery": "備用電池",
    "Fireproof Elixir": "防火藥",
    "Hydrant": "放水栓",
    "Beam Emitter": "光線頭",
    "Spiked Boko Shield": "尖刺波克盾",
    "Reinforced Lizal Shield": "強力蜥蜴盾",
    "Electro Elixir": "電麻藥",
    "Mighty Construct Bow": "魔像之剛弓",
    "Steel Lizal Shield": "鋼鐵蜥蜴盾",
    "Steel Lizal Bow": "鋼鐵蜥蜴弓",
    "Zora Spear": "卓拉之槍",
    "Stabilizer": "不倒翁",
    "Fisherman's Shield": "魚紋盾",
    "Zora Sword": "卓拉之劍",
    "Zora Shield": "卓拉盾",
    "Dragonbone Boko Shield": "龍骨波克盾",
    "Star Fragment": "星星碎片",
    "Travel Medallion Prototype": "試製的傳送標記器",
    "Royal Bow": "王族之弓",
    "Feathered Edge": "斬風羽劍",
    "Gnarled Long Stick": "多節長棒",
    "Feathered Spear": "斬風羽槍",
    "Mighty Lynel Bow": "獸王弓",
    "Boomerang": "迴旋鏢",
    "Shard of Dinraal's Spike": "奧爾龍的龍岩石",
    "Royal Guard's Bow": "近衛之弓",
    "Royal Guard's Sword": "近衛之劍",
    "Royal Guard Uniform": "近衛兵的衣服",
    "Well-Worn Hair Band": "殘舊的髮夾",
    "Yiga Mask": "依蓋隊面罩",
    "Charged Shirt": "雷光服",
    "Charged Trousers": "雷光褲子",
    "Charged Headdress": "雷光頭飾",
    "Ember Trousers": "火焰褲子",
    "Island Lobster Shirt": "藍色大蝦襯衫",
    "Yiga Armor": "依蓋隊緊身服",
    "Rubber Helm": "橡膠頭盔",
    "Frostbite Headdress": "暴風雪頭飾",
    "Frostbite Trousers": "暴風雪褲子",
    "Frostbite Shirt": "暴風雪服",
    "Climbing Boots": "攀登鞋",
    "Climber's Bandanna": "攀登頭巾",
    "Fierce Deity Mask": "鬼神帽子",
    "Fierce Deity Armor": "鬼神服",
    "Soldier's Helm": "海利亞士兵頭盔",
    "Soldier's Armor": "海利亞士兵鎧甲",
    "Soldier's Greaves": "海利亞士兵護脛",
    "Fierce Deity Boots": "鬼神靴",
    "Rubber Armor": "橡膠緊身服",
    "Trousers of Awakening": "織夢之勇者褲子",
    "Ember Shirt": "火焰服",
    "Vah Rudania Divine Helm": "神獸兵裝‧魯達尼亞",
    "Ember Headdress": "火焰頭飾",
    "Phantom Helmet": "幻影頭盔",
    "Phantom Greaves": "幻影護脛",
    "Vah Naboris Divine Helm": "神獸兵裝‧娜波力斯",
    "Tingle's Hood": "汀空的頭巾",
    "Tingle's Shirt": "汀空的衣服",
    "Vah Medoh Divine Helm": "神獸兵裝‧梅德",
    "Yiga Tights": "依蓋隊緊身褲",
    "Climbing Gear": "攀登護手",
    "Phantom Armor": "幻影鎧甲",
    "Mask of Awakening": "織夢之勇者面具",
    "Barbarian Helm": "蠻族頭盔",
    "Barbarian Leg Wraps": "蠻族短褲",
    "Tingle's Tights": "汀空的褲子",
    "Rubber Tights": "橡膠緊身褲",
    "Barbarian Armor": "蠻族服",
    "Vah Ruta Divine Helm": "神獸兵裝‧露塔",
    "Tunic of Awakening": "織夢之勇者服",
    "Zora Greaves": "卓拉護脛",
    "Royal Guard Boots": "近衛兵的靴子",
    "Royal Guard Cap": "近衛兵的帽子",
    "Champion's Leathers": "新式‧英傑服",
    "Dusk Claymore": "黃昏之大劍",
    "Fierce Deity Sword": "鬼神大劍",
    "Find Princess Zelda": "尋找薩爾達",
    "The Closed Door": "緊閉的大門",
    "To the Kingdom of Hyrule": "前往海拉魯大地",
    "Crisis at Hyrule Castle": "海拉魯城堡的異變",
    "Regional Phenomena": "四個地區的異變調查",
    "Camera Work in the Depths": "拍下地底人！",
    "Impa and the Geoglyphs": "英帕與地上圖畫",
    "The Dragon's Tears": "龍之淚",
    "Tulin of Rito Village": "利特村的丘栗",
    "A Mystery in the Depths": "沉睡於地底神殿之謎",
    "Yunobo of Goron City": "鼓隆城的阿沅",
    "The Sludge-Covered Statue": "被淤泥埋沒的石像",
    "Sidon of the Zora": "卓拉領地的希多",
    "The Broken Slate": "碎裂的石碑",
    "Clues to the Sky": "前往天空的線索",
    "Restoring the Zora Armor": "修復卓拉鎧甲",
    "Riju of Gerudo Town": "格魯德小鎮的露珠",
    "Find the Fifth Sage": "尋找第五位賢者",
    "Secret of the Ring Ruins": "環卡遺跡的秘密",
    "Guidance from Ages Past": "來自太古的指引",
    "Trail of the Master Sword": "大師之劍的線索",
    "Recovering the Hero's Sword": "失落的勇者之劍",
    "Destroy Ganondorf": "討伐加儂多夫",
    "The Gisa Crater Crystal": "在吉薩的環形山沉眠的水晶",
    "The White Bird's Guidance": "白鳥所指引的洞窟",
    "Ride The Giant Horse": "將巨大馬匹帶來",
    "The Northwest Hebra Cave Crystal": "在海布拉山西北的洞窟沉眠的水晶",
    "The North Hebra Mountains Crystal": "海布拉山北方的神廟與水晶",
    "None Shall Pass?": "前方禁止進入？",
    "Maca's Special Place": "瑪卡瑪加的珍藏地點",
    "A Pretty Stone and Five Golden Apples": "漂亮的石頭與金蘋果",
    "Today's Menu": "本日菜單",
    "Horse-Drawn Dreams": "令人嚮往的搬運馬車",
    "Cave Mushrooms That Glow": "照亮洞窟的蘑菇",
    "The North Lomei Prophecy": "北洛美的預言",
    "Dantz's Prize Cows": "講究的男人多當茨",
    "A New Champion's Tunic": "嶄新的英傑服",
    "Manny's Beloved": "萬作所求之物",
    "Fell into a Well!": "落入水井",
    "Where Are the Wells?": "目標為水井愛好者",
    "Genli's Home Cooking": "庚珂的手作料理",
    "Molli the Fletcher's Quest": "箭矢工匠桃虹的追求",
    "The Incomplete Stable": "尚未完工的馬棚",
    "Open the Door": "開門",
    "Fish for Fletching": "利特族的以物易物",
    "Treasure of the Secret Springs": "沉睡在山巒秘泉的秘寶",
    "Legacy of the Rito": "利特族傳統「大鷲弓」",
    "An Uninvited Guest": "不速之客",
    "Goddess Statue Of Power": "力量之泉的女神像",
    "Goddess Statue Of Courage": "勇氣之泉的女神像",
    "Goddess Statue Of Wisdom": "智慧之泉的女神像",
    "The Mother Goddess Statue": "慈母女神像",
    "Amber Dealer": "收購琥珀",
    "Kaneli's Flight Training": "利特族的新式飛行訓練",
    "The Great Tumbleweed Purge": "風滾草大掃除",
    "The Blocked Cave": "堵塞的洞窟",
    "Crossing the Cold Pool": "跨越冰水",
    "Supply-Eyeing Fliers": "被盯上的物資",
    "The Captured Tent": "被搶走的帳篷",
    "Gleeok Guts": "古慄歐克的肝臟",
    "Whirly Swirly Things": "巨大的圓圈",
    "The Secret Room": "德庫樹長老變成秘密小房間？",
    "Walton's Treasure Hunt": "納末敏的尋寶遊戲！",
    "The Treasure Hunters": "我們的寶物",
    "Meat for Meat": "以肉還肉！",
    "Simmerstone Springs": "秘泉 岩熔溫泉",
    "The Ancient City Gorondia!": "古代都市鼓隆提亞！",
    "The Hidden Treasure at Lizard Lakes": "沉睡於蜥蜴池的秘寶",
    "Spotting Spot": "馬兒跑哪去",
    "Seeking The Pirate Hideout": "尋找海盜基地！",
    "The Duchess Who Disappeared": "消失在雪山的女王",
    "The Rito Rope Bridge": "利特之橋",
    "Soul of the Gorons": "鼓隆族之魂「碎岩巨劍」",
    "Moon-Gazing Gorons": "鼓隆族的賞月",
    "Gloom-Borne Illness": "病由瘴氣生",
    "A Trip through History": "太古浪漫巡禮",
    "Out of the Inn": "一去不回的旅館店主",
    "Codgers' Quarrel": "進退兩難……",
    "The Never-Ending Lecture": "永無止境的訓話",
    "A Token of Friendship": "友好之證",
    "The Moonlit Princess": "佇於月下的卓拉公主",
    "True Treasure": "很～珍貴的寶物",
    "A Crabulous Deal": "要不要來交易一蟹啊……？",
    "Glory of the Zora": "卓拉族的榮耀「光鱗之槍」",
    "A Wife Wafted Away": "飄飄然的妻子",
    "Village Attacked by Pirates": "遭海盜襲擊的村莊",
    "Treasure of the Gerudo Desert": "沉睡於格魯德沙漠的秘寶",
    "Decorate with Passion": "熱情裝飾",
    "The Missing Owner": "行蹤不明的店長",
    "The Heroines' Secret": "英雄們的秘密",
    "Dalia's Game": "與緹克爾比賽！",
    "To the Ruins!": "請帶我前往遺跡",
    "Lost in the Dunes": "迷路的商隊隊員",
    "Ancient Blades Below": "於地底發現的「古代之刃」",
    "Hestu's Concerns": "伯庫林的煩惱",
    "Team Cece or Team Reede?": "你是薩格諾派還科沙尤西派？",
    "Cece's Secret": "薩格諾的秘密",
    "A Letter to Koyin": "托可優的重要信件",
    "A New Signature Food": "用新名產振興村子！",
    "Reede's Secret": "科沙尤西的秘密",
    "The Mayoral Election": "決戰！村長選舉！",
    "The Hornist's Dramatic Escape": "圓號演奏者的脫逃劇",
    "Potential Princess Sightings!": "追求真相！薩爾達公主的傳聞！！",
    "White Goats Gone Missing": "迷途白山羊的受難",
    "Zelda's Golden Horse": "薩爾達所愛的金色的馬",
    "The Beast and the Princess": "騎著妖獸的公主",
    "Hateno Village Research Lab": "哈特諾村的研究所",
    "Who Goes There?": "找尋聲音的主人",
    "A Deal With the Statue": "與惡魔的契約",
    "Messages from an Ancient Era": "來自古代的訊息",
    "Filling Out the Compendium": "自己專屬的海拉魯圖鑑",
    "The Beckoning Woman": "提出邀請的女性",
    "The All-Clucking Cucco": "遵從咕咕雞大人的指示",
    "An Eerie Voice": "詭異的聲音",
    "Princess Zelda Kidnapped": "薩爾達公主綁架事件！？",
    "Gourmets Gone Missing": "久未來訪的美食家",
    "For Our Princess": "我親愛的公主",
    "The Blocked Well": "被封住的水井",
    "The Missing Farm Tools": "消失的農具",
    "Serenade To Cotera": "獻給可秋拉的小夜曲",
    "Serenade To Kaysa": "獻給西莎的小夜曲",
    "Serenade to a Great Fairy": "獻給大妖精的小夜曲",
    "The Flute Player's Plan": "吹笛少年所尋之物",
    "Honey, Bee Mine": "傳達吧！甜蜜節奏！！",
    "The Hunt For Bubbul Gems!": "尋找魔猶伊的遺失物！",
    "The Search for Koltin": "柯爾天的下落",
    "A Call From The Depths": "來自地底的呼喚",
    "Investigate The Thyphlo Ruins": "調查德依布朗遺跡吧",
    "Serenade to Mija": "獻給彌佳的小夜曲",
    "Bring Peace to Hyrule Field!": "為海拉魯平原帶來和平！",
    "Mysterious Voice": "奇異的聲音",
    "The Six Dragons": "在六龍眼前",
    "The Long Dragon": "長長軀體的守護龍",
    "Wind Temple": "風之神殿",
    "Water Temple": "水之神殿",
    "Rakashog Shrine": "拉卡修高神廟",
    "Tenbez Shrine": "帖恩貝扎伊神廟",
    "Ijo-o Shrine": "伊喬歐神廟",
    "Mayaumekis Shrine": "馬亞烏每奇薩神廟",
    "Jirutagumac Shrine": "吉魯塔古馬奇神廟",
    "Kadaunar Shrine": "卡達烏納里神廟",
    "Mogisari Shrine": "摩基薩里神廟",
    "Siyamotsus Shrine": "希亞摩茲希神廟",
    "Ukouh Shrine": "烏可烏侯神廟",
    "Gutanbac Shrine": "古塔恩巴奇神廟",
    "In-isa Shrine": "伊恩伊薩神廟",
    "Nachoyah Shrine": "納裘亞哈神廟",
    "Mayanas Shrine": "馬亞納希神廟",
    "Igoshon Shrine": "伊高修恩神廟",
    "Joku-usin Shrine": "喬克烏希尼神廟",
    "Simosiwak Shrine": "希摩希瓦卡神廟",
    "Yansamin Shrine": "亞恩薩米諾神廟",
    "Kumamayn Shrine": "克馬馬伊諾神廟",
    "Gikaku Shrine": "基卡克恩神廟",
    "Kahatanaum Shrine": "卡哈塔納烏每神廟",
    "Joku-u Shrine": "喬克烏神廟",
    "Natak Shrine": "納塔卡卡神廟",
    "Ganos Shrine": "嘎諾薩神廟",
    "Taunhiy Shrine": "塔烏恩喜悠神廟",
    "Josiu Shrine": "喬希烏神廟",
    "Ga-ahisas Shrine": "嘎阿喜薩薩神廟",
    "Jinodok Shrine": "吉諾多卡歐神廟",
    "Sihajog Shrine": "希哈喬高烏神廟",
    "Mayasiar Shrine": "馬亞希阿拉神廟",
    "Mayam Shrine": "馬亞米伊神廟",
    "Ukoojisi Shrine": "烏可歐吉希神廟",
    "Taninoud Shrine": "塔尼諾烏達神廟",
    "Forge Construct": "製煉魔像",
    "Bottomless Cave": "無盡的洞窟",
    "Pit Cave": "豎穴的洞窟",
    "Pondside Cave": "池邊的洞窟",
    "Mining Cave": "採礦的洞窟",
    "Room of Awakening": "覺醒室",
    "Flux Construct III": "方塊魔像（上等）",
    "Flux Construct I": "方塊魔像",
    "Flux Construct II": "方塊魔像（中等）",
    "King Gleeok": "古慄歐克王",
    "Zonaite Longsword": "左納尼烏姆之大劍",
    "Shock Emitter": "雷龍頭",
    "Magic Rod": "魔法杖",
    "Balloon": "熱氣球",
    "Sage's Will": "賢者的遺志",
    "Old Map": "殘舊的地圖",
    "Zonaite Shin Guards": "左納尼烏姆之護膝",
    "Zonaite Waistguard": "左納尼烏姆之前掛",
    "Archaic Legwear": "殘舊的鞋子",
    "Archaic Tunic": "殘舊的外衣",
    "Archaic Warm Greaves": "殘舊的防寒服",
    "Zonaite Helm": "左納尼烏姆之頭盔",
    "Ancient Hero's Aspect": "古代勇者之魂",
    "Zora Helm": "卓拉頭盔",
    "The East Hebra Sky Crystal": "東海布拉天空諸島的神廟與水晶",
    "The North Hyrule Sky Crystal": "北海拉魯天空諸島的神廟與水晶",
    "Fire Temple": "火之神殿",
    "Spirit Temple": "魂之神殿",
    "Stakijat Lightroot": "茲卡吉塔之根",
    "Ui-ihcoj Lightroot": "烏伊奇喬之根",
    "Mustis Lightroot": "伊摩茲希之根",
    "Kawumoro Lightroot": "卡瓦姆羅歐之根",
    "Nihcayam Lightroot": "烏諾奇亞馬之根",
    "Rikonasum Lightroot": "拉奇諾薩姆之根",
    "Zi-ner Lightroot": "傑伊恩雷之根",
    "Worihas Lightroot": "瓦羅喜薩之根",
    "Umamustor Lightroot": "姆馬茲羅之根",
    "Stamayam Lightroot": "諾茲馬亞馬之根",
    "Camobatures Lightroot": "奇馬波塔魯世之根",
    "Kawagom Lightroot": "卡瓦嘎摩之根",
    "Kimnaz Lightroot": "卡卡米恩扎之根",
    "Muokuij Lightroot": "每烏可烏吉之根",
    "Koro-nui Lightroot": "克羅歐恩烏伊之根",
    "Gonatoyros Lightroot": "高尼塔琉索之根",
    "Kayam Lightroot": "可可亞馬之根",
    "Kimimeg Lightroot": "卡米米蓋之根",
    "Muihcoro Lightroot": "姆烏奇羅歐之根",
    "Kawakanis Lightroot": "卡瓦卡納希之根",
    "Nupisoyuat Lightroot": "尼普希悠烏塔之根",
    "Korakut Lightroot": "克羅卡茲之根",
    "Uukukis Lightroot": "奇克克希之根",
    "Amakawis Lightroot": "馬卡瓦希之根",
    "Kawakarut Lightroot": "卡瓦卡拉茲之根",
    "Kogoir Lightroot": "可高歐里之根",
    "Kimimadena Lightroot": "卡米米達聶阿之根",
    "Yisuayam Lightroot": "尤希烏亞馬之根",
    "Gadohsi Lightroot": "恩古達修伊之根",
    "Uoyoyuik Lightroot": "烏悠悠烏奇之根",
    "Uihcoke Lightroot": "烏奇可艾之根",
    "Koradat Lightroot": "恩克羅達塔之根",
    "Gataharak Lightroot": "基塔哈拉卡之根",
    "Anonisik Lightroot": "納諾希奇之根",
    "U-nazohso Lightroot": "烏恩扎修歐之根",
    "Sasag Lightroot": "薩薩嘎之根",
    "Kimakarut Lightroot": "卡米卡拉茲之根",
    "Sikatag Lightroot": "薩奇塔嘎之根",
    "A-nehi Lightroot": "阿恩黑伊之根",
    "Mu-ustust Lightroot": "每烏茲茲之根",
    "Sikutamak Lightroot": "薩奇茲馬卡之根",
    "Apapes Lightroot": "帕帕世之根",
    "Tatayam Lightroot": "塔塔亞馬之根",
    "Iayusus Lightroot": "伊亞斯斯之根",
    "Kegopa Lightroot": "凱蓋珀阿之根",
    "Niuzimod Lightroot": "諾伊諸米多之根",
    "Nikakik Lightroot": "恩克卡奇之根",
    "Katijabis Lightroot": "歐奇塔吉巴希之根",
    "Kohsustu Lightroot": "奇修茲烏之根",
    "Siakij Lightroot": "恩世伊卡吉之根",
    "Kawatik Lightroot": "卡瓦塔奇之根",
    "Napanos Lightroot": "諾帕納索之根",
    "Cugukaram Lightroot": "奇古克拉馬之根",
    "Tikanur Lightroot": "塔奇納魯之根",
    "So-oaw Lightroot": "薩歐歐瓦之根",
    "Nogukoyk Lightroot": "尼高克巧之根",
    "Aduon Lightroot": "達烏諾之根",
    "Muotue Lightroot": "每烏托烏艾之根",
    "Misisi Lightroot": "每希希伊之根",
    "Gedihcayam Lightroot": "納基德奇亞馬之根",
    "Mustuto Lightroot": "馬茲茲歐之根",
    "Sijotu Lightroot": "希吉托烏之根",
    "Nuzimak Lightroot": "納諸米卡之根",
    "Kawiraus Lightroot": "卡瓦里阿斯之根",
    "Jadukakar Lightroot": "托吉達克卡拉之根",
    "Kawikatisar Lightroot": "卡瓦奇塔希拉之根",
    "Usukaz Lightroot": "克斯克扎之根",
    "Nojoj Lightroot": "烏尼喬喬之根",
    "Mimufis Lightroot": "米米富希之根",
    "Kato Lightroot": "卡卡塔歐之根",
    "Gonatoyrim Lightroot": "高尼塔琉米之根",
    "Tayamik Lightroot": "塔亞馬奇之根",
    "Kisomom Lightroot": "卡希摩摩之根",
    "Kuhsagi Lightroot": "克秀嘎伊之根",
    "Nabahi-ikat Lightroot": "諾巴哈伊奇塔之根",
    "Amo-ne Lightroot": "馬歐恩艾之根",
    "Kuzimoy Lightroot": "奇諸米悠之根",
    "Kisihayam Lightroot": "卡希喜亞馬之根",
    "Sisustom Lightroot": "希希茲摩之根",
    "Sekioam Lightroot": "卡斯凱伊歐馬之根",
    "Nipahsom Lightroot": "恩皮夏摩之根",
    "Muzasu Lightroot": "馬諸薩烏之根",
    "Uinoj Lightroot": "烏尼喬之根",
    "Katoij Lightroot": "歐奇塔歐吉之根",
    "Kataki Lightroot": "克塔卡伊之根",
    "Mihcihc Lightroot": "烏馬奇奇之根",
    "Sijnin Lightroot": "希吉恩尼之根",
    "Yikot Lightroot": "烏悠奇拖之根",
    "Ramobnukas Lightroot": "拉馬波恩克世之根",
    "Mu-ufatur Lightroot": "每烏富塔魯之根",
    "Migo-o Lightroot": "恩基歐歐之根",
    "Uogoj Lightroot": "烏高喬之根",
    "Ni-iraram Lightroot": "納伊里亞馬之根",
    "Eknupup Lightroot": "凱恩普普之根",
    "Kotimab Lightroot": "卡托米巴之根",
    "Kasari Lightroot": "庫薩拉伊之根",
    "Takaruk Lightroot": "塔卡拉克之根",
    "Busus Lightroot": "艾畢斯斯之根",
    "Sohse Lightroot": "世修艾之根",
    "Oyimay Lightroot": "歐米亞歐之根",
    "Netinet Lightroot": "恩帖吉恩帖之根",
    "Ikatoayam Lightroot": "奇塔歐亞馬之根",
    "Sikurukam Lightroot": "薩奇魯克馬之根",
    "Akinatanis Lightroot": "卡卡尼塔納希之根",
    "Uisihcoj Lightroot": "烏希奇喬之根",
    "Nikohsi Lightroot": "恩奇修伊之根",
    "Narusis Lightroot": "納拉斯希之根",
    "Netamnet Lightroot": "恩帖馬恩帖之根",
    "Agihi-ihcoj Lightroot": "嘎喜伊奇喬之根",
    "Arusakam Lightroot": "拉斯卡馬之根",
    "Sinonoyk Lightroot": "烏希尼諾巧之根",
    "Kawamit Lightroot": "卡瓦馬提之根",
    "Uasnoj Lightroot": "烏薩恩喬之根",
    "Kawisar Lightroot": "卡瓦希拉之根",
    "Rasinaduk Lightroot": "拉薩尼達克之根",
    "U-u-ujoj Lightroot": "烏烏久喬之根",
    "Nisoij Lightroot": "歐尼希歐吉之根",
    "Sisinatag Lightroot": "希希尼塔嘎之根",
    "Korom Lightroot": "克恩羅摩之根",
    "Katenim Lightroot": "卡卡塔聶米之根",
    "Smithing Construct": "鍛造魔像",
    "Great Abandoned Central Mine": "中央大廢礦",
    "Blue-White Frox": "白蒼巨霸迦馬",
    "Obsidian Frox": "黑曜巨霸迦馬",
    "Frox": "巨霸迦馬",
    "Silver Lynel": "白銀萊尼爾",
    "Colgera": "急凍蓋拉",
    "Queen Gibdo": "吉波得女王",
    "Marbled Gohma": "巨礫哥馬",
    "Mucktorok": "八爪怪章",
    "Large Crystallized Charge": "左納烏能源大結晶",
    "Sundelion": "向陽草",
    "Huge Crystallized Charge": "左納烏能源特大結晶",
    "Construct Bow": "魔像之弓",
    "Strong Zonaite Longsword": "左納尼烏姆之強大劍",
    "Cap of Time": "時之勇者帽子",
    "Trousers of Time": "時之勇者褲子",
    "Tunic of the Wild": "曠野之勇者服",
    "Cap of the Wild": "曠野之勇者帽子",
    "Trousers of the Hero": "初始之勇者褲子",
    "Tunic of the Wind": "風之勇者服",
    "Miner's Mask": "採礦面罩",
    "Tunic of Time": "時之勇者服",
    "Miner's Top": "採礦服",
    "Miner's Trousers": "採礦褲子",
    "Trousers of the Wild": "曠野之勇者褲子",
    "Tunic of the Sky": "天空之勇者服",
    "Trousers of the Sky": "天空之勇者褲子",
    "Tunic of the Hero": "初始之勇者服",
    "Cap of the Hero": "初始之勇者帽子",
    "Trousers of Twilight": "黃昏之勇者褲子",
    "Cap of the Sky": "天空之勇者帽子",
    "Trousers of the Wind": "風之勇者褲子",
    "Tunic of Twilight": "黃昏之勇者服",
    "Cap of the Wind": "風之勇者帽子",
    "Sheik's Mask": "希克面罩",
    "Majora's Mask": "魔吉拉的面具",
    "Evil Spirit Mask": "異次元惡靈頭盔",
    "Evil Spirit Greaves": "異次元惡靈護脛",
    "Korok Mask": "克洛格的面具",
    "Cap of Twilight": "黃昏之勇者帽子",
    "Zant's Helmet": "藏特頭盔",
    "Ravio's Hood": "羅維奧的頭巾",
    "Evil Spirit Armor": "異次元惡靈鎧甲",
    "Midna's Helmet": "米多娜的王冠",
    "Sea-Breeze Boomerang": "海風迴旋鏢",
    "Sword of the Hero": "初始之劍",
    "Sea-Breeze Shield": "海風盾",
    "Biggoron's Sword": "大鼓隆之劍",
    "Yiga Schematic": "依蓋隊設計圖",
    "Master Kohga of the Yiga Clan": "依蓋隊隊長可蓋大人的陰謀！",
    "Eldin": "奧爾汀地區",
    "Faron": "費羅尼地區",
    "Gerudo": "格魯德地區",
    "Necluda": "哈特爾地區",
    "Hebra": "海布拉地區",
    "Central Hyrule": "中央海拉魯",
    "Lanayru": "拉聶爾地區",
    "Akkala": "阿卡萊地區",
    "Death Mountain": "死亡之山",
    "Eldin Mountains": "奧爾汀山脈",
    "Gerudo Highlands": "格魯德高地",
    "Hebra Mountains": "海布拉山脈",
    "Hyrule Ridge": "海拉魯丘陵",
    "Mount Lanayru": "拉聶爾山",
    "Akkala Highlands": "阿卡萊高原",
    "Hyrule Field": "海拉魯平原",
    "East Necluda": "東哈特爾",
    "Eldin Canyon": "奧爾汀峽谷",
    "Faron Grasslands": "費羅尼草原",
    "Gerudo Desert": "格魯德沙漠",
    "Lanayru Wetlands": "拉聶爾濕地",
    "Tabantha Frontier": "塔邦撻邊境",
    "Deep Akkala": "深遠阿卡萊",
    "West Necluda": "西哈特爾",
    "Great Hyrule Forest": "海拉魯大森林",
    "Faron Sea": "費羅尼海",
    "Necluda Sea": "哈特爾海",
    "Lake Hylia": "海利亞湖",
    "Lanayru Sea": "拉聶爾海",
    "Lanayru Great Spring": "拉聶爾大水源",
    "Akkala Sea": "阿卡萊海",
    "Great Plateau": "初始台地",
    "Temple of Time Ruins": "時之神殿遺跡",
    "Deya Village Ruins": "阿德亞村遺跡",
    "Akkala Ancient Tech Lab": "阿卡萊古代研究所",
    "Kolami Bridge": "莫里橋",
    "Eastern Abbey": "東部神殿遺跡",
    "East Castle Town": "東海拉魯城邑遺跡",
    "West Castle Town": "西海拉魯城邑遺跡",
    "Quarry Ruins": "碎石場遺跡",
    "Champion's Gate": "貝立德關卡",
    "Ranch Ruins": "平原牧場遺跡",
    "West Gerudo Ruins": "西格魯德遺跡",
    "Great Zora Bridge": "卓拉大橋",
    "Desert Rift": "沙漠的裂縫",
    "Lost Woods": "迷途森林",
    "Akkala Span": "阿卡萊大橋",
    "Akkala Parade Ground Ruins": "阿卡萊練兵場遺跡",
    "Akkala Bridge Ruins": "阿卡萊堡壘連通橋遺跡",
    "Big Twin Bridge": "雙胞哥哥橋",
    "Hyrule Castle Town Ruins": "海拉魯城邑遺跡",
    "Goponga Village Ruins": "科彭嘉村遺跡",
    "Coliseum Ruins": "競技場遺跡",
    "Death Mountain West Site": "死亡之山西邊作業場所",
    "Luto's Crossing": "拉魯特大橋",
    "East Post Ruins": "東部的驛站村遺跡",
    "Castle Town Prison": "監獄遺跡",
    "Eagus Bridge": "伊格爾斯橋",
    "Floria Bridge": "花柔莉亞橋",
    "Gatepost Town Ruins": "門前驛站村遺跡",
    "Selmie's Spot": "絲蕾米的小屋",
    "Shadow Hamlet Ruins": "夏特村落遺跡",
    "Kolomo Garrison Ruins": "科摩羅駐軍地遺跡",
    "Owlan Bridge": "阿烏爾橋",
    "Fort Hateno": "哈特諾堡壘",
    "Hebra Trailhead Lodge": "海布拉山脈登山口的小屋",
    "Bridge of Hylia": "海利亞大橋",
    "Second Gatehouse": "二殿",
    "Hyrule Garrison Ruins": "海拉魯駐軍地遺跡",
    "Military Training Camp": "海拉魯軍事演習場遺跡",
    "Hyrule Cathedral": "海拉魯大聖堂遺跡",
    "Castle Town Watchtower": "城邑監視塔遺跡",
    "Water Reservoir": "儲水池遺跡",
    "Northern Icehouse": "北部冰屋",
    "Rebonae Bridge": "萊波納橋",
    "Proxim Bridge": "莫約里橋",
    "Kakariko Bridge": "卡卡利科橋",
    "Aquame Bridge": "亞闊橋",
    "Lanayru Road - East Gate": "拉聶爾參道東口",
    "Lanayru Road - West Gate": "拉聶爾參道西口",
    "Jeddo Bridge": "傑德橋",
    "Lomei Labyrinth Island": "洛美島",
    "Maritta Exchange Ruins": "瑪麗塔交易所遺跡",
    "Moat Bridge": "歐荷利橋",
    "Sokkala Bridge": "南阿卡萊橋",
    "East Sokkala Bridge": "東南阿卡萊橋",
    "South Lomei Labyrinth": "南洛美城堡遺跡",
    "Gleeok Bridge": "古利奧橋",
    "North Gerudo Ruins": "北格魯德遺跡",
    "Bridge of Eldin": "奧爾汀橋",
    "Helmhead Bridge": "芬薩橋",
    "Ring Ruins": "環卡遺跡",
    "Oren Bridge": "歐蘭橋",
    "North Lomei Labyrinth": "北洛美城堡遺跡",
    "Sarjon Bridge": "撒戎橋",
    "Horwell Bridge": "荷奈爾橋",
    "Lanayru Promenade": "拉聶爾參道中央廣場",
    "Orsedd Bridge": "馬茲拉橋",
    "Sanidin Park Ruins": "撒丁公園遺跡",
    "Manhala Bridge": "泰斯塔橋",
    "Ancient Columns": "古代石柱群",
    "Inogo Bridge": "達爾布爾橋",
    "Tabantha Great Bridge": "塔邦撻大橋",
    "Tabantha Village Ruins": "塔邦撻村遺跡",
    "Thims Bridge": "密斯密橋",
    "Boneyard Bridge": "波奇橋",
    "Carok Bridge": "卡洛克橋",
    "Horse God Bridge": "馬神橋",
    "Digdogg Suspension Bridge": "德谷多吊橋",
    "Palmorae Ruins": "雅西諾遺跡",
    "Zonai Ruins": "左納烏遺跡群",
    "Gut Check Rock": "毅力崖",
    "Maw of Death Mountain": "死亡之山登山口",
    "Gerudo Canyon Pass": "格魯德峽谷入口",
    "East Hill": "東部高台",
    "Thyphlo Ruins": "德依布朗遺跡",
    "Eventide Island": "塞哈特諾島",
    "East Reservoir Lake": "東部的儲水湖",
    "Gerudo Desert Gateway": "格魯德沙漠入口",
    "Guchini Plain Barrows": "古奇尼扎平原古墓群",
    "Royal Ancient Lab Ruins": "王室古代研究所遺跡",
    "Eldin Great Skeleton": "奧爾汀大化石",
    "Southern Oasis Training Area": "南部綠洲訓練場",
    "Gisa Crater": "吉薩的環形山",
    "Faron Woods": "費羅尼樹海入口",
    "Hyrule Forest Park": "海拉魯森林公園遺跡",
    "Spring of Courage": "勇氣之泉",
    "Dragon Bone Mire": "龍骨沼澤",
    "Floret Sandbar": "花之中州",
    "Sherfin's Secret Hot Spring": "澤卡瓦米的秘泉",
    "Sturnida Secret Hot Spring": "庫姆的秘泉",
    "Spring of Power": "力量之泉",
    "Spring of Wisdom": "智慧之泉",
    "Octorok Lake": "八爪怪池塘",
    "Death Caldera": "死亡破火山口",
    "Goron Hot Springs": "鼓隆溫泉",
    "Mount Agaat": "阿蓋特山",
    "Jia Highlands": "亞哲台地",
    "Lanayru Range": "拉聶爾群山",
    "Solewood Range": "獨杉群山",
    "Passer Hill": "巴美山丘",
    "Birida Lookout": "比利丁高地",
    "Popla Foothills": "泡泡拉高地",
    "Mount Dunsel": "達斯齊達山",
    "Dunsel Plateau": "達斯齊達高原",
    "East Deplian Badlands": "東埃文坡高地",
    "East Gerudo Mesa": "東格魯德高地",
    "Deplian Badlands": "埃文坡高地",
    "Mount Nabooru": "娜波露山",
    "Cliffs of Quince": "卡琳高原",
    "Shadow Pass": "夏特嶺",
    "Crenel Hills": "更格爾山丘",
    "Crenel Peak": "更格爾山",
    "Gerudo Canyon": "格魯德峽谷",
    "Gerudo Summit": "格魯德山頂",
    "Ruto Mountain": "露朵山",
    "Mount Floria": "花柔莉亞山",
    "Nero Hill": "吉薩山丘",
    "Piper Ridge": "吉希山丘",
    "Tuft Mountain": "卡爾山",
    "Pierre Plateau": "皮埃爾高地",
    "Cuho Mountain": "庫荷山",
    "Hebra East Summit": "海布拉山東嶽",
    "Icefall Foothills": "冰凍山麓",
    "Hebra North Crest": "海布拉北峰",
    "Hebra North Summit": "海布拉山北嶽",
    "Hebra Peak": "海布拉山山頂",
    "Hebra South Summit": "海布拉山南嶽",
    "Hebra West Summit": "海布拉山西嶽",
    "Hemaar's Descent": "海馬高地",
    "Meda Mountain": "席美達山",
    "Mount Hylia": "海利亞山",
    "Ibara Butte": "伊巴拉高地",
    "Talus Plateau": "托洛伊瓦高原",
    "Elma Knolls": "艾爾姆丘陵",
    "Mount Rozudo": "洛茲伍德山",
    "Zokassa Ridge": "卡格薩群山",
    "Whistling Hill": "草笛山丘",
    "Mount Faloraa": "卡坡萊山",
    "Corvash Peak": "卡斯拉山",
    "Kaepora Pass": "凱波拉嶺",
    "Lindor's Brow": "拉布拉山",
    "Upland Lindor": "拉布拉山丘",
    "Peak of Awakening": "覺醒山",
    "Nirvata Plateau": "卡伊更高地",
    "Mount Daphnes": "達夫奈斯山",
    "Lanayru Bluff": "拉聶爾高地",
    "Bonooru's Stand": "波努魯山地",
    "North Akkala Foothill": "北阿卡萊高地",
    "Breman Peak": "克洛伊達高地",
    "Mount Rhoam": "羅姆山",
    "Salari Hill": "瑪麗塔山丘",
    "Ploymus Mountain": "雷獸山",
    "Rospro Pass": "卡爾加嶺",
    "Walnot Mountain": "沃爾納特山",
    "Scout's Hill": "天望山丘",
    "Ulri Mountain": "烏爾利山",
    "Daval Peak": "摩爾達巴山",
    "Mount Granajh": "摩爾迦娜山",
    "Temto Hill": "騰圖丘陵",
    "Nephra Hill": "奈弗拉高地",
    "Kanalet Ridge": "卡納萊特高原",
    "Ebon Mountain": "艾波尼山",
    "Satori Mountain": "薩托利山",
    "Zodobon Highlands": "杜‧邦山脈",
    "Dronoc's Pass": "利諾斯嶺",
    "Drenan Highlands": "沃爾納高地",
    "Mount Drena": "沃爾納山",
    "Pillars of Levia": "納利夏高地",
    "Madorna Mountain": "瑪德羅納山",
    "Cliffs of Ruvara": "馬克雅林高地",
    "Rutimala Hill": "魯奇瑪高地",
    "Mount Gustaf": "古斯塔夫山",
    "Hills of Baumer": "包美爾高地",
    "Ternio Trail": "三叉山道",
    "Talonto Peak": "夏利巴山",
    "Rauru Hillside": "勞魯丘陵",
    "Safula Hill": "薩爾法山丘",
    "Tabantha Hills": "塔邦撻山丘",
    "Taafei Hill": "塔菲亞高地",
    "Brynna Plain": "布蘭努山丘",
    "Washa's Bluff": "瓦舒阿山丘",
    "Mount Taran": "泰爾美山",
    "Taran Pass": "泰爾美嶺",
    "Toruma Dunes": "盧瑪琳沙丘",
    "Dueling Peaks": "雙子山",
    "Mable Ridge": "梅布爾高原",
    "West Deplian Badlands": "西埃文坡高地",
    "Nette Plateau": "阿米麥台地",
    "Martha's Landing": "瑪薩海灣",
    "Toronbo Beach": "托隆波海灘",
    "Fural Plain": "阿拉弗拉平原",
    "Mystathi's Shelf": "托斯邁吉亞台地",
    "Gortram Cliff": "托洛鼓懸崖",
    "Breach of Demise": "終焉之谷",
    "Barula Plain": "巴爾麥平原",
    "Biron Snowshelf": "比隆雪原",
    "Tobio's Hollow": "比托谷",
    "Coldsnap Hollow": "暴風谷",
    "Samasa Plain": "薩瑪莎平原",
    "Tumlea Heights": "秋葉台地",
    "Windvane Meadow": "風標草原",
    "Cape Cresia": "克萊西亞半島",
    "Ukuku Plains": "烏克克平原",
    "Parache Plains": "特托拉平原",
    "Marblod Plain": "馬布爾德平原",
    "Sahasra Slope": "撒哈斯拉平原",
    "Rimba Beach": "林芭海灘",
    "Dragon's Exile": "龍之流放地",
    "East Barrens": "東格魯德",
    "Angel Peak": "安吉爾台地",
    "Meadela's Mantle": "艾美拉爾台地",
    "West Hyrule Plains": "西海拉魯平原",
    "Mekar Island": "瑪科萊島",
    "Atun Valley": "烏奧谷",
    "Guchini Plain": "古奇尼扎平原",
    "Ankel Island": "阿克倫島",
    "Ovli Plain": "奧布力平原",
    "Hateno Beach": "哈特諾海灘",
    "Tenoko Island": "哈特諾小島",
    "Hebra Tundra": "海布拉凍原",
    "Yarna Valley": "亞娜谷",
    "East Akkala Plains": "東阿卡萊平原",
    "Hylia Island": "海利亞島",
    "Trilby Valley": "貝萊谷",
    "Millennio Sandbar": "千之中州",
    "Koukot Plateau": "梅竹台地",
    "Rabia Plain": "阿拉布平原",
    "Irch Plain": "巴奇平原",
    "Kamah Plateau": "卡瑪斯台地",
    "Phalian Highlands": "法蘭台地",
    "Karusa Valley": "卡爾薩谷",
    "Farosh Hills": "費羅龍台地",
    "Tempest Gulch": "卡扎娜裂谷",
    "Keelay Plain": "奇希萊平原",
    "Koholit Rock": "柯荷利特台地",
    "North Akkala Valley": "北阿卡萊平原",
    "Kopeeki Drifts": "柯庫皮雪原",
    "Komo Shoreline": "科莫萊海灘",
    "Davdi Island": "戴比島",
    "Tanagar Canyon": "庫庫甲谷",
    "Sturnida Basin": "庫姆之地",
    "Darybon Plains": "卡薩伊美平原",
    "Risoka Snowfield": "貝利爾雪原",
    "Laverra Beach": "拉貝岩礁",
    "Rist Peninsula": "馬秋茲半島",
    "Harfin Valley": "瑪克米諾谷",
    "Salari Plain": "瑪麗塔平原",
    "Spectacle Rock": "眼鏡岩",
    "Taobab Grassland": "奧布巴巴草地",
    "South Akkala Plains": "南阿卡萊平原",
    "Blatchery Plain": "克羅切利平原",
    "Tal Tal Peak": "塔爾塔爾台地",
    "Lodrum Headland": "羅德拉姆半島",
    "Rowan Plain": "拉明平原",
    "Mapla Point": "卡艾德半島",
    "Isle of Rabac": "蟹蟹島",
    "Korne Beach": "科爾奈海灘",
    "Ludfo's Bog": "齊納嘉萊濕地帶",
    "Great Cliffs": "北格魯德巨石",
    "Akkala Wilds": "深遠阿卡萊平原",
    "Oseira Plains": "奧賽平原",
    "Laparoh Mesa": "澳爾帕台地",
    "Torin Wetland": "塔林濕地",
    "Knuckel Island": "納克崙島",
    "Stalry Plateau": "斯塔爾里台地",
    "Palu Wasteland": "帕魯荒原",
    "Rabella Wetlands": "拉貝拉濕地帶",
    "Ja'Abu Ridge": "加卜台地",
    "Ruto Precipice": "露朵台地",
    "North Hyrule Plain": "北海拉魯平原",
    "Lanayru Heights": "拉聶爾台地",
    "Aldor Foothills": "阿爾達台地",
    "Rikoka Hills": "利科納半島",
    "Rayne Highlands": "路茨平原",
    "Sapphia's Table": "薩菲亞斯台地",
    "Clarnet Coast": "克拉里海灘",
    "Wintre Island": "文特島",
    "Robred Dropoff": "布萊德台地",
    "Trilby Plain": "貝萊平原",
    "Tingel Island": "奇克倫島",
    "Illumeni Plateau": "伊露美娜台地",
    "North Tabantha Snowfield": "北塔邦撻雪原",
    "South Tabantha Snowfield": "南塔邦撻雪原",
    "Tabantha Tundra": "塔邦撻大雪原",
    "Nima Plain": "尼凱爾平原",
    "Ordorac Quarry": "奧爾龍盆地",
    "Firly Plateau": "火螢台地",
    "Grinnden Plains": "泰格利平原",
    "Nautelle Wetlands": "泰荷塔濕地",
    "Mabe Prairie": "麥貝草原",
    "Trotter's Downfall": "洛塔托台地",
    "Romani Plains": "羅瑪尼平原",
    "Mercay Island": "邁爾卡島",
    "Goponga Island": "科彭嘉島",
    "Kincean Island": "米奧烏島",
    "Molida Island": "摩爾德島",
    "Shrine Island": "神廟島",
    "Bannan Island": "波濃島",
    "Zauz Island": "薩烏茲島",
    "Wes Island": "維斯島",
    "Linebeck Island": "杜艾斯島",
    "Stinger Cliffs": "茨卡耶台地",
    "Vatorsa Snowfield": "查波雪原",
    "Courage Steppe": "勇薩米平原",
    "Pikida Stonegrove": "茨茨齊齊雪原",
    "Ubota Point": "烏波茨台地",
    "Zirco Mesa": "基爾克台地",
    "Quatta's Shelf": "闊塔台地",
    "West Barrens": "西格魯德",
    "Upland Zorana": "卓拉台地",
    "Palmorae Beach": "雅西諾海灘",
    "Naydra Snowfield": "聶爾龍雪原",
    "Seres Scablands": "塞萊斯平原",
    "Eldin's Flank": "奧爾汀台地",
    "Passeri Greenbelt": "鳥鳴草原",
    "Dalite Forest": "達拉伊特森林",
    "Ginner Woods": "基納比森林",
    "Bronas Forest": "本拉斯樹海",
    "Bubinga Forest": "布冰嘉森林",
    "Damel Forest": "達姆澤爾樹海",
    "Retsam Forest": "艾奇斯帕森林",
    "Forest of Spirits": "精靈森林",
    "Finra Woods": "芬拉斯樹海",
    "Rok Woods": "八爪怪森林",
    "Minshi Woods": "齊洛利森林",
    "Midla Woods": "多爾米森林",
    "Pappetto Grove": "奈茲坡樹林",
    "Applean Forest": "蘋果森林",
    "Hickaly Woods": "希克里森林",
    "Ebara Forest": "利貝拉樹海",
    "Sarjon Woods": "撒戎樹海",
    "Giant's Forest": "巨人森林",
    "Pagos Woods": "思古蘭特樹海",
    "Tabahl Woods": "塔巴爾森林",
    "Forest of Time": "時之森林",
    "Darunia Lake": "達魯尼亞湖",
    "Gorko Lake": "馬爾鼓池塘",
    "Aris Beach": "阿拉伊索海岸",
    "Harker Lake": "邦邁扎湖",
    "Medingo Pool": "中鼓湖",
    "Gero Pond": "蓋洛湖",
    "Tarm Point": "塔姆海角",
    "Spool Bight": "斯普爾灣",
    "Rassla Lake": "布伊達湖",
    "Gogobi Shores": "恰加拉海濱",
    "Zelkoa Pond": "凱亞池塘",
    "Nirvata Lake": "卡伊更池塘",
    "Skull Lake": "骷髏池塘",
    "Lulu Lake": "露露湖",
    "Nabi Lake": "納比湖",
    "Menoat River": "愛恩河",
    "Lake Mekar": "瑪科萊湖",
    "Hopper Pond": "青蛙池塘",
    "Floria Falls": "花柔莉亞大瀑布",
    "Floria River": "花柔莉亞河",
    "Lake Intenoch": "幽芬湖",
    "Purifier Lake": "潔淨池塘",
    "Rutala Dam": "茹特拉大壩",
    "Rutala River": "茹特拉河",
    "Lake Kolomo": "科摩羅池塘",
    "Cephla Lake": "密茲達湖",
    "Lake Ferona": "丘薩茨湖",
    "Fir River": "默米河",
    "Boné Pond": "波奈湖",
    "Lake Sumac": "烏爾希池塘",
    "Bloodleaf Lake": "紅葉湖",
    "Lantern Lake": "哈格羅莫湖",
    "Haran Lake": "哈拉亞池塘",
    "Strock Lake": "哈希畢羅湖",
    "Kitano Bay": "奇塔諾灣",
    "East Akkala Beach": "東阿卡萊海岸",
    "Deepback Bay": "奧克諾灣",
    "Bank of Wishes": "許願河畔",
    "River of the Dead": "黃泉河",
    "Hyrule Castle Moat": "海拉魯城堡護城河",
    "Goronbi Lake": "鼓大湖",
    "Goronbi River": "鼓大河",
    "Soka Point": "伊薩奇海角",
    "Zora River": "卓拉河",
    "Camphor Pond": "庫斯湖",
    "Regencia River": "希麥加米河",
    "Hebra Plunge": "海布拉湖",
    "Dracozu Lake": "卡茲溜湖",
    "Dracozu River": "卡茲溜河",
    "Hebra Headspring": "海布拉水源",
    "Herin Lake": "奇比納湖",
    "North Akkala Beach": "北阿卡萊海岸",
    "Hateno Bay": "哈特諾灣",
    "Keya Pond": "科嘉奈亞池塘",
    "Ash Swamp": "塔莫沼澤",
    "Darb Pond": "達魯波池塘",
    "Hanu Pond": "庫罕池塘",
    "Aquame Lake": "亞闊湖",
    "Uten Marsh": "庫坦池塘",
    "Lake Floria": "花柔莉亞湖",
    "Lanayru Bay": "拉聶爾灣",
    "Goro Cove": "鼓洛斯湖",
    "Afromsia Coast": "阿莫西亞海岸",
    "Malin Bay": "瑪林灣",
    "Akkala Falls": "南阿卡萊瀑布",
    "South Lake Akkala": "南阿卡萊湖",
    "Loshlo Harbor": "米諾米諾灣",
    "Mikau Lake": "米考湖",
    "Zelo Pond": "澤羅池塘",
    "Cora Lake": "珊湖",
    "Lake Saria": "莎莉亞湖",
    "Lake Siela": "謝拉湖",
    "Ruto Lake": "露朵湖",
    "Puffer Beach": "帕發海岸",
    "Horon Lagoon": "荷隆灣",
    "Mido Swamp": "米德沼澤",
    "Bottomless Pond": "無底池塘",
    "Veiled Falls": "塞拉瀑布",
    "Calora Lake": "克拉爾湖",
    "Lake Totori": "利利特特湖",
    "Rodai Lake": "羅達伊湖",
    "Lake Jarrah": "賈拉湖",
    "Hylia River": "海利亞河",
    "South Nabi Lake": "南納比湖",
    "Toto Lake": "托托湖",
    "Corta Lake": "路特斯湖",
    "Pico Pond": "魯皮湖",
    "Firly Pond": "塔爾荷池塘",
    "Southern Oasis": "南部綠洲",
    "Rutile Lake": "盧馳爾湖",
    "Lake Illumeni": "伊露美娜池塘",
    "Tamio River": "泰阿蒙河",
    "Hebra Falls": "海布拉河",
    "Tama Pond": "塔瑪湖",
    "Batrea Lake": "莫爾賽湖",
    "Koto Pond": "托西奇池塘",
    "Shatterback Point": "嘗試海角",
    "Lake of the Horse God": "馬神湖",
    "Lake Kilsie": "烏克池塘",
    "Riola Spring": "烏拉伊特湖",
    "Cape Cales": "烏洛克海角",
    "Lake Akkala": "阿卡萊湖",
    "Yambi Lake": "亞瑪比湖",
    "Squabble River": "諾凱河",
    "Golow River": "米奇奇河",
    "Lake Darman": "達魯馬湖",
    "Deya Lake": "阿德亞湖",
    "Akkala Citadel Ruins": "阿卡萊堡壘遺跡",
    "Exchange Ruins": "交易所遺跡",
    "East Gerudo Ruins": "東格魯德遺跡",
    "Stolock Bridge": "鼓隆橋",
    "Sanctum": "主殿",
    "First Gatehouse": "三殿",
    "Docks": "船塢",
    "Princess Zelda's Study": "薩爾達的研究室",
    "Central Square": "中央廣場遺跡",
    "Sage Temple Ruins": "賢者之神殿遺跡",
    "Little Twin Bridge": "雙胞弟弟橋",
    "West Sokkala Bridge": "西南阿卡萊橋",
    "Outpost Ruins": "海拉魯驛站村遺跡",
    "Mabe Village Ruins": "麥貝鎮遺跡",
    "Rauru Settlement Ruins": "勞魯村落遺跡",
    "Statue of the Eighth Heroine": "第八位英雄的雕像",
    "Arbiter's Grounds": "刑場遺跡",
    "Moor Garrison Ruins": "濕地的駐軍地遺跡",
    "Thundra Plateau": "雷之台地",
    "Mipha Court": "米法公園",
    "Ancient Tree Stump": "腐朽的千年古樹",
    "Goflam's Secret Hot Spring": "明弗拉的秘泉",
    "Broca Island": "貝弗島",
    "Ulria Grotto": "烏爾拉峽谷",
    "Ralis Pond": "拉爾斯池塘",
    "Telta Lake": "特洽湖",
    "Oakle's Navel": "拉納湖",
    "Ultra Ball Haul Check-In": "運球報名處",
    "Observation Room": "觀察室",
    "Dining Hall": "食堂",
    "East Passage": "東坑道",
    "West Passage": "西坑道",
    "Guards' Chamber": "訓練所",
    "Library": "圖書館",
    "Lockup": "牢房",
    "Princess Zelda's Room": "薩爾達的房間",
    "King's Study": "國王的書房",
    "Gama Cove": "葛亞娜峽谷",
    "Eldin Sky": "奧爾汀空域",
    "Faron Sky": "費羅尼空域",
    "Gerudo Sky": "格魯德空域",
    "Necluda Sky": "哈特爾空域",
    "Hebra Sky": "海布拉空域",
    "Central Hyrule Sky": "中央海拉魯空域",
    "Lanayru Sky": "拉聶爾空域",
    "Akkala Sky": "阿卡萊空域",
    "Great Sky Island": "初始空島",
    "Rising Island Chain": "通往天空的連綿島嶼",
    "Eldin Sky Archipelago": "奧爾汀天空諸島",
    "South Eldin Sky Archipelago": "南奧爾汀天空諸島",
    "Faron Sky Archipelago": "費羅尼天空諸島",
    "West Necluda Sky Archipelago": "西哈特爾天空諸島",
    "East Gerudo Sky Archipelago": "東格魯德天空諸島",
    "North Gerudo Sky Archipelago": "北格魯德天空諸島",
    "Necluda Sky Archipelago": "哈特爾天空諸島",
    "South Necluda Sky Archipelago": "南哈特爾天空諸島",
    "East Hebra Sky Archipelago": "東海布拉天空諸島",
    "South Hebra Sky Archipelago": "南海布拉天空諸島",
    "West Hebra Sky Archipelago": "西海布拉天空諸島",
    "Central Hyrule Sky Archipelago": "中央海拉魯天空諸島",
    "North Necluda Sky Archipelago": "北哈特爾天空諸島",
    "South Hyrule Sky Archipelago": "南海拉魯天空諸島",
    "North Hyrule Sky Archipelago": "北海拉魯天空諸島",
    "West Hyrule Sky Archipelago": "西海拉魯天空諸島",
    "South Lanayru Sky Archipelago": "南拉聶爾天空諸島",
    "Lanayru Sky Archipelago": "拉聶爾天空諸島",
    "Tabantha Sky Archipelago": "塔邦撻天空諸島",
    "North Tabantha Sky Archipelago": "北塔邦撻天空諸島",
    "Sokkala Sky Archipelago": "南阿卡萊天空諸島",
    "North Akkala Sky Archipelago": "北阿卡萊天空諸島",
    "Thunderhead Isles": "雷鳴之島",
    "Temple of Time": "時之神殿",
    "Wellspring Island": "水湧之島",
    "Sky Mine": "採石之島",
    "Lightcast Island": "祓闇之島",
    "North Lomei Castle Top Floor": "北洛美城堡上層",
    "South Lomei Castle Top Floor": "南洛美城堡上層",
    "Lomei Sky Labyrinth": "洛美島上層",
    "Dragonhead Island": "龍頭島",
    "Floating Scales Island": "魚鱗飛舞之島",
    "Courage Island": "測試勇氣之島",
    "Bravery Island": "測試剛勇之島",
    "Valor Island": "測試大勇之島",
    "Zonaite Forge Island": "左納尼烏姆製煉之島",
    "Starview Island": "星見之島",
    "Abandoned Gerudo Mine": "格魯德廢礦",
    "Abandoned Eldin Mine": "奧爾汀廢礦",
    "Abandoned Hateno Mine": "哈特諾廢礦",
    "Abandoned Kakariko Mine": "卡卡利科廢礦",
    "Abandoned Kara Kara Mine": "卡拉卡拉廢礦",
    "Abandoned Hebra Mine": "海布拉廢礦",
    "Abandoned Lurelin Mine": "沃托里廢礦",
    "Abandoned Tarrey Mine": "一始廢礦",
    "Abandoned Lanayru Mine": "拉聶爾廢礦",
    "Agaat Canyon Mine": "阿蓋特谷採礦場",
    "Cresia Pit Mine": "克萊西亞採礦坑",
    "Dunsel Canyon Mine": "達斯齊達谷採礦場",
    "Gerudo Underground Cemetery": "格魯德地下墳場",
    "Nabooru Canyon Mine": "娜波露谷採礦場",
    "Forest Coliseum": "密林競技場",
    "Ruto Canyon Mine": "露朵谷採礦場",
    "Floria Canyon Mine": "花柔莉亞谷採礦場",
    "Ancient Observation Deck": "古代地下展望台",
    "Meda Canyon Mine": "席美達谷採礦場",
    "Rozudo Canyon Mine": "洛茲伍德谷採礦場",
    "Faloraa Canyon Mine": "卡坡萊谷採礦場",
    "Dracozu Altar": "卡茲溜祭壇",
    "Canyon of Awakening Mine": "覺醒谷採礦場",
    "Rhoam Canyon Mine": "羅姆谷採礦場",
    "Lomei Depths Labyrinth": "洛美島地下層",
    "North Lomei Depths Labyrinth": "北洛美地下層",
    "South Lomei Depths Labyrinth": "南洛美地下層",
    "Ploymus Canyon Mine": "雷獸谷採礦場",
    "Walnot Canyon Mine": "沃爾納特谷採礦場",
    "Ulri Canyon Mine": "烏爾利谷採礦場",
    "Daval Canyon Mine": "摩爾達巴谷採礦場",
    "Granajh Canyon Mine": "摩爾迦娜谷採礦場",
    "Ebon Canyon Mine": "艾波尼谷採礦場",
    "Drena Canyon Mine": "沃爾納谷採礦場",
    "Madorna Canyon Mine": "瑪德羅納谷採礦場",
    "Gustaf Canyon Mine": "古斯塔夫谷採礦場",
    "Taran Canyon Mine": "泰爾美谷採礦場",
    "Construct Factory": "魔像製造房",
    "Left-Arm Depot": "左臂工坊",
    "Left-Leg Depot": "左腳工坊",
    "Right-Arm Depot": "右臂工坊",
    "Right-Leg Depot": "右腳工坊",
    "Sherfin's Lavafalls": "澤卡瓦米熔岩瀑布",
    "Sturnida Lavafalls": "庫姆熔岩瀑布",
    "Gerudo Dark Skeleton": "格魯德闇化石",
    "Hebra Dark Skeleton": "海布拉闇化石",
    "Eldin Dark Skeleton": "奧爾汀闇化石",
    "Blupee Burrow": "盧咪的巢穴",
    "Dalite Grove": "達拉伊特樹海",
    "Ginner Grove": "基納比樹海",
    "Bubinga Grove": "布冰嘉樹海",
    "Retsam Grove": "艾奇斯帕樹海",
    "Grove of Spirits": "精靈樹海",
    "Rok Grove": "八爪怪樹海",
    "Minshi Grove": "齊洛利樹海",
    "Korok Grove": "克洛格樹海",
    "Midla Grove": "多爾米樹海",
    "Applean Grove": "蘋果樹海",
    "Hickaly Grove": "希克里樹海",
    "Giant's Grove": "巨人樹海",
    "Tabahl Grove": "塔巴爾樹海",
    "Grove of Time": "時之樹海",
    "Wellspring of Courage": "勇氣之源泉",
    "Wellspring of Power": "力量之源泉",
    "Secret Spring of Revival": "復甦的秘泉",
    "Gloom's Lair": "充滿瘴氣的魔窟",
    "Gloom's Origin": "瘴氣的源流",
    "Gloom's Approach": "瘴氣的動脈",
    "Forgotten Foundation": "神代遺跡",
    "Imprisoning Chamber": "封印遺跡",
    "Ancient Underground Fortress": "古代地下堡壘",
    "Floating Coliseum": "水上競技場",
    "Gleeok Den": "古慄歐克的巢",
    "Lone Island Coliseum": "孤島競技場",
    "Crenel Canyon Mine": "更格爾谷採礦場",
    "Tuft Canyon Mine": "卡爾谷採礦場",
    "Secluded Coliseum": "僻壤競技場",
    "Cuho Canyon Mine": "庫荷谷採礦場",
    "Hebra Canyon Mine": "海布拉谷採礦場",
    "Hylia Canyon Mine": "海利亞谷採礦場",
    "Corvash Canyon Mine": "卡斯拉谷採礦場",
    "Lindor Canyon Mine": "拉布拉谷採礦場",
    "Daphnes Canyon Mine": "達夫奈斯谷採礦場",
    "Lanayru Canyon Mine": "拉聶爾谷採礦場",
    "Scorching Coliseum": "灼熱競技場",
    "Rist Mine": "馬秋茲採礦坑",
    "Desert Coliseum": "沙漠競技場",
    "Dueling Canyons Mine": "雙子谷採礦場",
    "Goflam's Lavafalls": "明弗拉熔岩瀑布",
    "Meda Lavafalls": "席美達熔岩瀑布",
    "Plains Bargainer Statue": "平原魔人像",
    "Akkala House of Bones": "阿卡萊骨塚",
    "Cliff Bargainer Statue": "斷崖魔人像",
    "Wellspring of Wisdom": "智慧之源泉",
    "Skyview Tower": "鳥望台",
    "Shrine of Light": "破魔神廟",
    "Lightroot": "破魔之根",
    "Main Quest": "主劇情挑戰",
    "Side Adventure": "情節挑戰",
    "Shrine Quest": "神廟挑戰",
    "Side Quest": "迷你挑戰",
    "Treasure Chest": "寶箱",
    "Chasm": "深穴",
    "Well": "井",
    "Flux Construct": "方塊魔像",
    "Gleeok": "古慄歐克",
    "Travel Gate": "傳送點",
    "// 手動添加": "",
    "Dragon's Tear": "龍之淚",
    "Zonai Relief": "古代石碑",
    "Hudson Sign": "告示牌",
    "Other Shops": "其他商店",
    "Cave": "洞窟",
    "Stable": "驛站",
    "Tower": "鳥望台",
    "Tech Lab": "古代研究所",
    "Village": "村莊",
    "// category": "",
    "Dungeon": "神殿",
    "Travel Gates": "傳送點",
    "Quests": "任務",
    "Collectibles": "蒐集品",
    "Locations": "地點",
    "Services": "設施",
    "Other": "其他",
    "Bosses": "首領",
    "Cherry Tree": "櫻花樹",
    "Minigames":"迷你遊戲",
    "Other Travel Gates": "其他傳送點",
    "Quest Objective": "任務目標",
    "Armor": "防具",
    "Unique Weapon": "特殊武器",
    "Dungeon Boss": "神殿首領",
    "bubbulfrogX": "魔猶伊",
    "bubbulfrogItemX": "魔猶伊的遺失物",
    "// 介面文字": "",
    "button-category-all": "全部",
    "button-category-clear": "清除",
    "button-modal-cancel": "取消",
    "button-modal-clear": "清除",
    "login": "登入",
    "login-ing": "登入中",
    "logged in": "已登入",
    "logout": "登出",
    "signup": "註冊",
    "signup-success": "註冊成功！請重新登入",
    "signup-ing": "註冊中",
    "show": "顯示",
    "hide": "隱藏",
    "login-to-enable-completion-feature": "请先到 设定⚙登入以启用标记功能",
    "copied to clipboard": "已複製到剪貼簿",
    "completed-pins": "已完成標記點",
    "clear-all-completed-pins": "清除所有已完成標記點",
    "clear-all-warning-1": "確認清除所有已完成標記點？",
    "clear-all-warning-2": "此動作無法復原，請謹慎操作",
    "clear-all-warning-3": "確認清除後將自動重新整理頁面",
    "label-email": "電子郵件信箱",
    "label-password": "密碼",
    "label-password-again": "再次輸入密碼",
    "button-no-account-yet": "還沒有帳號？註冊新帳號",
    "button-already-has-an-account": "已經有帳號了？登入",
    "error-wrong-email-or-password": "帳號或密碼錯誤，請重新輸入",
    "error-internal-server-error": "伺服器錯誤，請稍後再試",
    "error-password-not-matched": "兩次密碼輸入不同，請重新輸入密碼",
    "error-email-used": "電子郵件已經被使用",
    "scroll-down": "下滑以顯示選項",
    "adblock-waring": "請考慮關閉廣告攔截器，以支持本站的營運 🙏",
    "category-tool-tip": "點擊以隱藏篩選器",
    "caption-1": "互動地圖，可縮放，點擊圖示即可顯示",
    "caption-2": "名稱及詳細座標。",
    "caption-3": "你也可以到",
    "caption-4": "薩爾達傳說王國之淚互動地圖",
    "caption-5": "頁面直接查看",
    "search": "搜尋",
    "search-result": "搜尋結果",
    "search-result-suffix": "筆",
    "search-warning": "若要搜尋已完成標記點，請先至設定選擇「顯示」已完成標記點",
    "other-links": "其他連結"
  }
}